[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (10)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Kenedy exploring Chelsea exit ahead of European transfer deadline

Nizaar Kinsella

Arsenal targeted Upamecano and Rugani on deadline day

Napoli, from Icardi to Llorente: the latest

What is the future of Mauro Icardi? The Argentine striker has not yet opened up to the possibility of going to Napoli. De Laurentiis' club continues to wait for the Inter player, and in the meantime they have not closed for Fernando Llorente. They are expected to contact the Spanish stiker's representatives after the game on Saturday against Fiorentina. If Icardi does not give an opening, the plan is to sign Llorente who has given his availability for a transfer to the Partenopei.

Roma ponders Kalinic idea

As Schick and Defrel could leave, Roma are working to bring in a reinforcement for their attack. The new name being discussed is Nikola Kalinic, who could arrive on loan with option to buy.

Inter-Manchester United, new contacts for Sanchez over issue of wages

A new meeting for Alexis Sanchez is scheduled for tomorrow between Inter and Manchester United. The sides are looking for a definitive agreement on the portion of wages that United will pay for Sanchez. The total wages owed is €15m net of taxes. Inter is proposing €3m, so Manchester United should pay the remaining €12m. The sides continue to work on a deal, but there is optimism.

Besiktas have started talks with AS Roma to sign Maxime Gonalons. Loan + buy option. 🦅 #transfers #Besiktas

No updates expected on Victor Wanyama’s move to Club Brugge today. Player still in England (so no medical as yet as reported elsewhere). Clubs still in touch with each other and in discussion, but no final agreement over the fee. #thfc

Bayern and Lille have reached an agreement in principle for the transfer of Renato Sanches for a fee of €20m plus bonuses. The final details are being settled and all parties are expected to reach a complete agreement by tomorrow

[@SkySportNewsHD]

咁撚平...唔係掛
冇其他大會爭佢?

跌watt跌到

連史雲斯都踢唔掂
有20m已經要偷笑

英超8月8閂咗窗之後悶到
日日淨係睇尼馬 等盧辛奴 睇兩個山齊士
除咗賓耶達之外 呢十幾日完全冇啲重磅收購

Unai Emery is making it very clear, both privately and publicly, that Shkodran Mustafi & Mohamed Elneny have no future at #AFC.

“They know the situation. I think it’s positive for them to leave and to sign for another team where they can be protagonists, they can be happy.”

Emery: “I want players to be happy here. I want players to be protagonists here. Last year, for example, with Mustafi and with Mo, when they did not play, they were not happy.” #AFC

躝啦屌你老母走場狗

Barca in the endgame for Neymar deal

Barcelona's hopes of re-signing Neymar could rest on the coming few hours of negotiations, according to RAC1's Gerard Romero.

Tensions rising between Falcao and Monaco

Radamel Falcao's six-year spell at Monaco could be set to end in tears as tensions rise between club and player, according to l'Equipe.

今晚解決你信唔信？
最後話巴塞fail , give up
等祖同皇 慢慢爭 又拖一輪

Official: Hirving Lozano has joined Napoli for an initial €38 million.

當初吹曼聯買

38m抵屌

AS Monaco agree €15m fee to sign Guillermo Maripan from Alaves
RMC report that AS Monaco have agreed a €15m deal with Alaves to sign 25-year-old Chilean international Guillermo Maripan.

The player has also already agreed personal terms with the Principality side and will arrive in Monaco this afternoon to undergo a medical.

Liverpool goalkeeping coach gives positive update on Alisson's comeback from calf injury… and hints that Brazil goalkeeper will return after the international break

Fenerbahce to make 2nd bid for Marseille midfielder Luiz Gustavo after opening €4m-€5m offer was rejected

@GFFN

Bentaleb bound for Bremen

Former Tottenham midfielder Nabil Bentaleb is set to join Werder Bremen from Schalke, according to Deichstube.

Choupo-Moting set to stay as PSG backup

Eric Maxim Choupo-Moting is set to see out the final year of his contract at PSG despite his role as a perennial substitute, report l'Equipe.

世界級中堅

世界級護空門.gif召喚

True: @FCBayern will try again to buy @LeroySane19 in winter

There are currently no concrete talks between Bayern and Espanyol. But that could change quickly after Sanches' departure [@kessler_philipp, @unverhofft, Bild]

BILD learned from Roca's entourage that Hasan Salihamidžić already met the player in Spain back in June. A first bid of €18m was rejected by Espanyol. Now the Catalan club would be willing to talk at around €30m, although the release clause is €40m [Bild]

Marc Roca wants to leave Espanyol and would prefer a move to Bayern over Real Madrid and Inter who are also interested. The Spaniard knows that Niko Kovač rates him highly and is very keen to play with Thiago and Coutinho [Bild]

After Renato Sanches' departure, a midfield spot is available. Niko Kovač has long been hoping for a number 6. Bayern are eyeing Marc Roca. [@kessler_philipp, @unverhofft, BILD]

Giannelli Imbula rejects Sivasspor

Our colleagues at Soccer Link report that Turkish side Sivasspor have had an offer rejected for Stoke City midfielder Giannelli Imbula by the player, who did not feel like the financial package offered was considerable enough.

Sivasspor were 12th last year in the Turkish 1st division and in July made a loan proposal, offering the player €800k net, payable over 10 months, plus bonuses, which related to possible Champions’ League qualification and domestic cup success, to the tune of an additional €150k.

The player said no.

Milan, Strinic terminates contract

Ivan Strinic is no longer a player for Milan. The player terminated his contract with the rossoneri. The Croatian, class of '87 defender spent one season with Milan and said good-bye to his now former teammates at Milanello. Currently, Milan has 3 left-backs on their roster.

LM

Bayern have reached an agreement with Marc Roca to replace Renato Sanches. The club will pay his €40m release clause and Roca will join Bayern on a 5-year contract [lequipe]

Renato Sanches has arrived in Lille to undergo his medical and sign his contract. [🎥 @ErwannMkg]

まもなくフェルナンド・トーレス選手の引退セレモニーとなります #サガン鳥栖 #ありがトーレス

Torres bye

拜仁要翼點解唔考慮lozano

RAC1: PSG have told Barcelona President Bartomeu that if they do not receive an acceptable proposal by midday today, Friday, they will switch their focus to negotiating with Neymar's second-choice destination, Real Madrid. Juventus are thought to be third on the list of suitors.

He stopped the ball!

LAMPARD: NO EXPECT DEPARTURES

Frank Lampard has been speaking to the media today ahead of Chelsea's game against Norwich on Saturday, and has said he does not expect any more players to leave the club before the end of the European transfer window.

Real Sociedad hope to tie up Monreal transfer

Real Sociedad are trying to sign Arsenal full-back Nacho Monreal, according to Mundo Deportivo.

巴卡約高

Inter, meeting with Lautaro Martinez’ agents to discuss extension

Inter are working on extending Lautaro Martinez’ contract. Today the agent for the Argentine striker born in ‘97 arrived at the club’s headquarters around noon, the meeting lasted for about two hours. The parties have been working on reaching an agreement dating back to June, as reported by Fabrizio Romano, Lautaro Martinez will get a raise on his current salary of €1.5 million after taxes a season, the new contract will run through June 2024.

True (I told you: Roca to @FCBayern is still hot)

Tottenham midfielder Victor Wanyama went to Belgium yesterday for a medical with Club Brugge, but did not sign his contract, returning to London for some thinking time. AS Monaco have made an approach & are considering following it up with a firm bid. (SL/@sachatavolieri)

Mauricio Pochettino on the advanced negotiations between Club Brugge and Spurs over Victor Wanyama: “I don't know. To be honest, I can’t say something that will or something that won't happen." #thfc

LOVREN TO LEVERKUSEN?

After seeing moves to Milan and Roma fall through, Liverpool defender Dejan Lovren is now attracting interest from Bundesliga side Bayer Leverkusen, according to Kicker.

The move could initially be on loan as Lovren looks for more regular football.

Free agent Ashley Williams has joined Bristol City

Wales captain Ashley Williams has joined Bristol City on a short-term contract following his release by Everton in the summer.

因為on9高層

Liverpool's Jurgen Klopp is the latest manager to call on the Premier League to re-align its summer transfer window with the rest of Europe.

While clubs on the continent can still recruit players until Sept. 2, the deadline for incoming business in England's top two divisions was Aug. 8, with the exception of free agents.

With La Liga, Serie A, the Bundesliga and Ligue 1 not following suit, Klopp believes it "makes no sense" for England's top-flight to stick to that decision, which 14 clubs -- including Liverpool -- backed.

Robert Lewandowski will sign his new contract on Thursday next week. The new deal will keep him at the club until June 2023 [@SkySportNewsHD]

Renato has arrived in Lille

Mustafi’s father/agent on @SkySportDE says while his son still has two years left on his contract, “It is probably most sensible for both parties to work on a transfer.” #AFC want circa €27m according to @Sky_Marc

渣渣臨走啦

一代歐洲金童

法甲應該岩佢踢

條友好多無腦落腳，位置感技術又流流地
體能勁身體硬正lo，等成才都唔知幾時

佢傳腳波都on99咁，唔識駁腳既中場真係唔知幾時先有豪門正選level

October 2015: 18-year-old Renato Sanches makes Benfica debut
May 2016: Signs for Bayern Munich for €35 million
July 2016: Named as Young Player of the Tournament as Portugal win EURO 2016
August 2017: Loaned to Swansea City
August 2019: Signs for Lille for €20 million

He’s still only 22…

身型體能得 法甲浸多排打得起 既話 仲有啲機 上面話先22

屌，好仆街
仲要加個👏🏻

冇膽挑戰英超

全世界成日提住佢個紀錄係人都嬲

AS Monaco are thrilled to announce the return of Adrien Silva, who joins us on loan from Leicester City for the 2019/20 campaign.

Alexis Sanchez: Inter are still at work and “confident” to sign on next days. Talks ongoing with Man United about the division of the wage between the two clubs and now the agreement is getting closer. 🇨🇱 #MUFC #transfers

Inter, new contacts made with Manchester United for Sanchez: the latest

New contacts between Inter and Manchester United for Alexis Sanchez. Some steps forward were made, but they are still looking for an agreement on the player's wages (12 million). Inter does not want to spend more than five million in wages for the ex-Udinese, and next week talks will happen again between the two clubs as they try to come to a final agreement.

Roma, Lovren & Mustafi among possible names for the defense

打機就好好用

Contract Updates

The Club is delighted to confirm the following activity with regards to the contracts of Stefan Johansen, Tim Ream and Denis Odoi.

史雲斯嗰時有球波傳咗比廣告板

嗰腳不知幾撚準
隻公仔同史雲斯件衫撞咗紅色
山齊士啱啱好正中紅心

Bayern will not make an offer to sign Marc Roca. The player signaled interest to join, but in the end, Roca didn't fit the profile. The club is looking for a defensively strong midfielder like Martínez and decided that Roca isn't defensively strong enough [@cfbayern, SportBild]

the decision has been made. According to our Information: @fcbayern will not buy Marc Roca @SPORTBILD

我睇左佢啲所謂fail 片 連啲正皮comments都係 話隊友問題多
條友腳法技術 其實唔差

Everton striker Fraser Hornby (19) is close to joining KV Kortrijk on loan. The player visited the Belgian club and had a good conversation with manager Yves Vanderhaeghe. Clubs are in advanced talks. #efc

Liverpool manager Jurgen Klopp has hinted that the likes of Xherdan Shaqiri, Adam Lallana and Dejan Lovren may be in line for first-team action in the coming weeks.

Both Shaqiri and Lallana have only played the last 11 minutes of the Community Shield final so far this season, while Lovren, who has been linked with a move away from the club, has not featured at all.

Klopp is unlikely to name any of the three players in the starting lineup for the Reds' huge game against Arsenal this weekend, where he has no new injury issues to deal with.

Rafinha could swap Barcelona for Turkish side Fenerbahce, according to O Jogo.

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

OFFICIAL: Shaun Wright-Phillips has announced his retirement from football.

La子沙短正選

要去到費倫巴治

以為退咗好耐
初出道喺曼城勁到

Arsenal's Nacho Monreal looks to have pinned a two year deal at Spanish side Real Sociedad according to Marca.

The defender looks set complete the move in the coming days with an option of a third year extension.

阿狗on9？

唔會走住啦，兩場打足兼無人換

Fiorentina have made a loan offer with an option to buy for Liverpool forward Bobby Duncan, according to @SkySportsNews

Bayern are looking for a defensively robust number 6: a player like Javi Martínez but with better ball distribution [@cfbayern]

Nacho Monreal has given his ‘ok’ for a move to Real Sociedad [via COPE’s @MarcoASande]

Fenerbahçe are in talks with Bayern to sign Jérôme Boateng on a season-long loan deal [@Hurriyet]

@cfbayern: Not true

Lewandowski: Bayern contract extension '95 per cent' done

Robert Lewandowski says talks over a contract extension at Bayern Munich are "95 per cent" done.

🔴⚪️ AS Monaco are thrilled to announce the arrival of our new Chilean defender Guillermo Maripán, who joins us on a five-year deal from Deportivo Alavés.

Manchester United and Inter to resume Alexis Sánchez loan talks

Manchester United and Internazionale will resume talks on Monday in an effort to finalise Alexis Sánchez’s loan move to the Serie A club.

Sánchez is ready to make the switch to Antonio Conte’s Inter, but United want the Italian club to pay around €6m (£5.5m) of his £20m-plus annual earnings. The Italians are holding out to pay about €3m.

Bordeaux are considering a loan move for Egyptian international midfielder Mohamed Elneny before the window shuts.

@footmercato

打車仔果陣都勁

Guilermo Maripan joins Monaco from Alaves for a 15 million euros.The 25 year old Chilean Centre back has signed a 5 year contract.Maripan becomes 8 signing for Monaco (Official)

Bologna, progress on Medel front: the latest

Bologna have made progress on the Gary Medel front. The agreement with Besiktas has been reached on the basis of €2.5 million, the negotiation is now ongoing with the player on a long term deal to help spread out his significant wages.

The parties are close to reaching an agreement which would bring the Chilean international born in ‘87 back to Serie A after a previous experience at Inter.

Bordeaux considering Mohamed Elneny (Arsenal)

Our colleagues at Foot Mercato report that Ligue 1 side Bordeaux are considering a move for Egyptian international central defender Mohamed Elneny before the window shuts.

Les Girondins would be looking for a loan deal and have already dealt with Arsenal this summer, notably in the Laurent Koscielny deal.

Marc Roca is desperate to join Bayern but the club will not make an offer to sign him and rather want a 'defensive specialist' for the role [BamS]

According to Marc Roca's entourage, Bayern have not ruled out the signing of the player but will not pay the release clause. The club will wait to reach an agreement with Espanyol for about €30m after their Europa League qualifier next week [AS]

佢呀哥仲喺美職玩緊

Watford are considering Javi Gracia's future following today’s third successive defeat.

細佬啊

又炒

Luis turned down City and Dortmund for Flamengo

Brazilian left-back Filipe Luis claims he turned down offers from clubs including Manchester City, Borussia Dortmund and PSG this summer.

"At the last moment I had three or four proposals in hand, and then you choose," he told Globo Esporte. But from January to July, I see the clubs that want me and it's a long list.

"There is this club, but they can't afford you, this other does not want to be champion, so bye. So, a lot of things are happening and at the last minute I closed some important doors, like Borussia, which was a very good offer, but I didn't feel it in my heart."

Premier League bosses have admitted that VAR is constrained by technology when determining tight offside calls.

The Mail on Sunday revealed last week that the 50 frames-per-second footage used by VAR meant officials could not be definitive on the most marginal offsides.

Raheem Sterling was judged to be 2.4cm offside against West Ham United on the opening day of the season despite the Manchester City forward running so fast he would move 13cm between frames, while it was also often impossible to judge the precise moment that the ball was played.

FIFA's VAR chiefs exploring possibility of binning linesmen and using robots instead

FIFA are probing the possibility of binning linesmen - and replacing them with robots.

Assistant referees could become a thing of the past as a specific department has now been created to explore just how influential technology could be on football.

Icardi Won’t Be In Inter Squad For Lecce Match

Despite his involvement in yesterday’s training session at San Siro, things have not and will not change for Inter striker Mauro Icardi according to a report from Gazzetta dello Sport.

佢ig幅新相成個Grad din毒撚咁 變左

下場拎紐卡素黎開齋咪得囉,反正兩隊都係0分

兩隊d管理署都係賤種
打和一人一分算啦

Fenerbahce trailing Marseille's Gustavo

Turkish giants Fenerbahce want Marseille's midfield lynchpin Luiz Gustavo, according to La Provence.

Barca-Bentancur links wide of the mark

Reports emerging from Argentina linking Barcelona with a move for Juventus' Rodrigo Bentancur are wide of the mark, according to Mundo Deportivo.

據《每日體育報》報導，皇家馬德里已準備好為尼馬 (Neymar) 送上正式報價。

消息指，皇家馬德里內部已經就收購尼馬的可能性進行過討論，他們分析了球隊的薪酬結構，認為簽入尼馬好處多多。

皇家馬德里認為，簽入尼馬將為巴塞隆拿帶來打擊，而且尼馬能夠令皇家馬德里實力有所提升，同時亦會帶來巨大的經濟收益。

《每日體育報》表示，皇馬代表卡拉法特 (Juni Calafat) 現在正身處巴黎，與巴黎聖日耳門談判，佩雷斯 (Florentino Perez) 已經找到一間能供他們借貸以助他們購入尼馬的金融機構，他們將會在未來幾天正式送上報價。

而尼馬的加盟意味著新兵洛迪高高斯 (Rodrygo Goes) 很可能離隊，銀河艦隊有意外借這名非歐盟球員予巴黎聖日耳門，為尼馬騰出位置。

睇完呢兩場佢地肯定仲急
咩Vinicius 即放

Official | Fenerbahce announce that 33-year-old French central defender Adil Rami will travel to Turkey to discuss a contract & undergo a medical.

💥 Timo Werner has extended his contract until 2023! 💥

🔴⚪ #DieRotenBullen #Werner2023

唔係去拜仁嘅咩

Werner was surprised that Bayern did not make a move for him this summer. The only concrete offer for the player was from Atlético Madrid. Atléti were ready to pay €40m but Werner rejected the idea of a move abroad [Kicker]

The contract includes a release clause. The exact amount of the clause is not known yet but it should be around €30m [Kicker]

其實洛迪高肯定好過雲尼斯奧斯 唔知皇馬諗乜

Fiorentina fancy Fred

According to La Nazione, the Serie A side want to bolster their midfield options and the out-of-favour 26-year-old is seen as an ideal addition.

Nacho Monreal could leave Arsenal and move to Real Sociedad, according to reports in Spain.

Monreal, 33, will sign a two-year deal at the Spanish club say Mundo Deportivo.

Bologna completes deal for Medel: the figures

Bologna is closing a deal that would bring a lot of experience to the rossoblù midfield. Gary Medel is ready to sign a deal to join Mihajlovic's team and return to Serie A after two years away. The class of '87 Chilean, who appeared 109 times with Inter from 2014 to 2017, has spent the past two years in Turkey with Besiktas.

There is the white smoke between the two clubs, who found an agreement on a definitive transfer for the player on the base of 2 million euros. The player's desire to play for Bologna was also decisive, as he renounced a higher salary to stay in Turkey until 2020. Medel's salary with Bologna will be less and spread out among a three year deal, lasting until 2022. He is expected to arrive in Emilia-Romagna either tomorrow or Tuesday.

Barca teen agrees to join Schalke

Schalke are close to signing Juan Miranda from Barcelona, Bild says.

咁平release clause
續左都係等機會閃
但國內都係得多拜係大球會

Following his surgery, Leroy Sane will be the next 2 weeks in innsbruck for rehab. If everything goes according to plan, FC Bayern will make another attempt to sign him in the January transfer window.

[@cfbayern]

嚿石膏成張櫈咁大

???
?

岩牙

33-year-old midfielder Yohan Cabaye to sign for St Étienne on a free transfer - will arrive tomorrow. (L'Éq/YS)

OGC Nice owner @NewCityChienLee currently holding the club hostage, according to Nice-Matin - he wants to close the sale to Sir Jim Ratcliffe after the summer window closes, which would likely see 0 new signings. INEOS absolutely furious: Kasper Dolberg & Adam Ounas deals ready.

Nice-Matin conclude that despite these delays, the sale is expected to go through on Monday after all, with the announcement of the new board on Thursday after the match vs. Marseille.

A source close to the deal explained to Nice-Matin why the deal was not closed on Thursday or Friday as intended: "For no reason, other than they (current owners) just wanted to piss us off."

Timo Werner's new contract includes a performance related release clause that can amount up to €60m and will decrease over time. The new contract runs until 2023, the player will earn €7m/year [Bild]

Napoli interested in Llorente as Icardi arrival unlikely: the latest

Napoli is continuing their search for an attacker. Seeing that it's becoming unlikely to open discussions with Inter for a deal for Icardi, De Laurentiis is thinking about pushing for Llorente. The player, released from Tottenham, is ready to accept the proposal from the partenopei, with Napoli needing to define the operation not before mid-next week. Icardi permitting.

Barcelona have made a fresh bid for Paris St-Germain and Brazil forward Neymar, 27, that includes "more money and more players".

Victor Wanyama offered bumper Brugge transfer as ex-Celtic star nears £13.5m Spurs exit

VICTOR WANYAMA has been offered a bumper five-year, £65,000-a-week deal from Brugge as he closes in on a £13.5 million move from Spurs.

又放幼幼，巴杜姆

Pochettino: I don't know if Eriksen has played his last game for Tottenham

Speaking in his post-match media conference, Pochettino said: "I don't know [if Eriksen has played his last game].

"Why do you ask me? Do you know something? It is so difficult the situation."

Fiorentina join race to sign Liverpool wonderkid Bobby Duncan... and teenager is ready to leave Anfield

James only thinking about Real Madrid stay after Saturday return

The treatment he recieved from Zidane along with the support from the club has James only thinking about Real Madrid where he wants to stay.

Mesut Ozil's Arsenal future in doubt after failing to make the bench for Liverpool clash despite being available for selection

Ozil was fit and available for the Liverpool clash at Anfield on Saturday but he did not make the squad and was left behind in London. Kolasinac, meanwhile, was on the bench.

老屈隊波只要連輸幾場就話諗住炒人

Eintracht Frankfurt manager Adi Hutter has confirmed that striker Bas Dost is set to undergo a medical at the Bundesliga club.

打包James Vinicius Bale個班 賤買奧燒
再買屁馬

死紐狗又燈

係咪痴撚咗線

美斯唔滿意巴塞簽唔返好友

Monreal to Real Sociedad. Announcement today or tomorrow at the very latest. He could be in the match day squad for the Basque derby on Friday [@radioeuskadi]

AS: Monreal is closer than ever to joining @RealSociedad who are optimistic of sealing a deal between today and tomorrow.

Latest from Spain: @RealSociedad agreement with Arsenal over Monreal is total and the club plan to announce his arrival soon.

An agreement can be reached today between #AFC and @RealSociedad for the transfer of Monreal who already has given his approval [@Kike_Marin_]

El Diario Vasco: A meeting at the highest level between Real Sociedad's president Jokin Aperribay, VP Mikel Ubarretxena and sporting director Roberto Olabe with #AFC officials is due today to decide Nacho Monreal's future.

OGC Nice poised to land Alexis Claude-Maurice

Ouest-France report this morning that OGC Nice are finalising minor details for the signing of 21-year-old attacking midfielder Alexis Claude-Maurice for a fee between €13m and €15m.

Claude-Maurice, who had been the subject of proposals from Norwich City, West Ham United and Arsenal this summer, wanted to remain in France for his first ever transfer in his professional career.

Claude-Maurice scored 14 goals and provided four assists last season.

早幾場仲係正選，無啦啦就放

SBC
拎成隊人去祭，換1個Neymar

Filipe Luis reveals he rejected moves to Manchester City, Lyon and Borussia Dortmund before sealing a return to Brazil this summer

Icardi wants Inter stay after rejecting offers no player would turn down, says Nara

"We have many friends in Naples. It's true - he has said no to every destination that is not Inter," she said on Mediaset show Tiki Taka.

"Everyone has known his choice since the start of the summer and that is the case for any team that has shown interest. In my view, at the end of the day, he will remain at Inter.

"He doesn't believe it's over at Inter. I don't know what's going to happen, but I do know his words when the transfer market opened. He has stayed consistent.

"There were offers that no player in the world would have turned down, but he said no for Inter."

煩過閪

其實個時有價走咪幾幾好

JORIS GNAGNON LOANED TO STADE RENNAIS FOR A SEASON

Sevilla FC and Stade Rennais FC have reached an agreement for the season-long loan of defender Joris Gnagnon. Coincidentally, the French under-21 international arrived in Nervión from Stade Rennais just over a year ago.

In his season at Sevilla FC, Gnagnon played in 16 official matches: 7 in LaLiga Santander, 6 in the UEFA Europa League and 3 in the Copa del Rey. Stade Rennais will participate in this season's UEFA Europa League as the holders of the French Cup.

Scouts from #mufc #cfc #fcbayern #SevillaFC watched Portimonense 1-3 #scp on Sunday...Bruno Fernandes didn't score - but assisted all three Sporting goals!

Scouts from #barca #mufc #fcbayern #juventus #acmilan #fcim #cfc #swfc #betis #sevillaFC #bvb #rbleipzig watched Benfica 0-2 Porto on Sat, Ze Luis and Moussa Marega with the goals

閪女人

Sources: Martial injury hinders Sanchez exit

Manchester United will wait to discover the extent of Anthony Martial's muscle injury before deciding whether to allow Alexis Sanchez to join Inter Milan, sources have told ESPN FC.

Rob Dawson

CONFIRMED: Eintracht have completed the signing of striker Bas Dost from @SportingCP_en on a three-year contract. Welcome aboard, Bas! 🦅

#SGE

French publication Le Parisien have reported that Nice are keen on signing PSG's Stanley N'Soki.

The two clubs are discussing a loan deal as things stand.

Andre Ayew: Werder Bremen and Sampdoria keen on loan for Swansea striker

Werder Bremen and Sampdoria are both keen on taking Swansea striker Andre Ayew on loan, Sky Sports News understands.

Joao Mario is close to join Lokomotiv Moscow on loan with buy option from Inter. Total agreement soon. 🔵 #transfers #Inter

Juventus interested in PSG's Nsoki

Paris Saint Germain defender Stanley Nsoki is the subject of interest from Juventus - according to France Football.

呢條垃圾

Bordeaux are interested in Arsenal midfielder Mohamed Elneny and will attempt to sign the 27-year-old on loan, according to Foot Mercato.

The club have already signed Laurent Koscielny from the Gunners this summer.

Chelsea prepare offer of new £100,000-a-week contract to striker Tammy Abraham

Tammy Abraham is in line to earn a new Chelsea contract that could more than double his £50,000-a-week wages.

PSG and Leonardo specifically are obsessed with buying Vinicius but Real Madrid maintain their refusal of selling the young Brazilian. Leonardo asked Real Madrid again but the answer remained the same, ‘no’. [jugones]

AC Milan (The Club) announces the termination by mutual consent of the contract with the defender Ivan Strinić.

The Club wishes the footballer every success in his future career.

Milan have accelerated discussions with Tottenham for right back Serge Aurier. Talks are progressing at a fast rate and an agreement could be reached soon. The player wants to join Milan. Spurs' asking price is €25M [@SoccerLink]

Emmanuel Adebayor flies in to join 10th club of his career. Ex-Arsenal and Spurs star Emmanuel Adebayor agrees to join Turkish minnows Kayserispor on one-year deal.

Real Sociedad & Arsenal could arrange a deal where the Spanish club pay no fee for Monreal but #AFC, in exchange, would have a ‘preferential option’ over a number of players of their choice [Angel Lopez -MD]

Netherlands coach Ronald Koeman:

🗣 "Matthijs De Ligt could lose his spot in the Netherlands squad if he doesn't play for Juventus regularly soon."

PL SET FOR TRANSFER DEADLINE DATE TALKS

Premier League clubs intend to discuss whether to change the deadline of the summer transfer window at a meeting next month, Sky Sports News understands.

Clubs are scheduled to meet on September 12 for routine discussions and it is understood ‘several’ clubs would like to raise the issue over the deadline.

GRACIA FUTURE NOT DISCUSSED

Javi Gracia’s future as head coach of Watford has not been discussed by the club’s owners.

Watford suffered a 3-1 home defeat to West Ham on Saturday leaving them pointless at the foot of the Premier League after three games.

Having lost the final four matches of last season, including the 6-0 FA Cup Final defeat to Manchester City, it means Gracia has now lost the last seven consecutive games.

Sky Sports News has been told that the Pozzi family believe the 49-year old Spaniard remains the best man to lead the team, contrary to reports over the weekend that they were considering replacing him.

Gracia signed a new four-and-half-year deal at Vicarage Road last November.

'There were a few phone calls' - Bayern approach for Havertz confirmed by Leverkusen

Bayer Leverkusen sporting director Rudi Voller has confirmed Bayern Munich enquired about signing Kai Havertz this summer.

"It is no secret that there were a few phone calls and great interest," the 1990 World Cup winner told Sky Deutschland . "I then spoke directly and completely friendly with Rummenigge. [He] totally understood that we do not [want to sell].

"Bayern were not the only club that asked us about Kai Havertz."

EXCLUSIVE: German side Werder Bremen launch big to sign Andrew Ayew from Swansea City

Sky Sports News has been told that the Pozzi family believe the 49-year old Spaniard remains the best man to lead the team, contrary to reports over the weekend that they were considering replacing him.

Watford suffered a 3-1 home defeat to West Ham on Saturday leaving them pointless at the foot of the Premier League after three games.

Having lost the final four matches of last season, including the 6-0 FA Cup Final defeat to Manchester City - Gracia has now lost the last seven consecutive games.

Official: We have completed the signing of Jonathan Calleri on a season-long loan with an option to buy for €22m. Welcome @JoCalleri! 🔵⚪️

10 Players Who Could See Their Value Explode This Season

我屌呀攬件豬閪當上菜

卡古瘦返哂

要養起條村真係唔容易

希望改返9月1

得半季好波

干地式軍訓你估流架
世三果時都屌過干地訓練太chur

Inter are going to complete Cristiano Biraghi deal on next hours with Fiorentina. He'll be the new left back for Antonio Conte - Dalbert will also decide if joining Fiorentina or not. 🇮🇹 #transfers #Inter #Fiorentina

Sassuolo-Napoli, ongoing talks for Chiriches: the latest

Following their loss to Torino on the season opener, Sassuolo continue to be active on the transfer market. Squinzi’s club are pushing to sign Vlad Chiriches, but Napoli do not intend to sell the defender born in ‘89 for less than €12 million. More developments are expected before the window closes next Monday.

Roma, from Kalinic to Taison: the latest on their attacking and defensive options

AC Milan are willing to sell Franck Kessié to AS Monaco for €25m, but the player is making enormous wage demands (RMC)

AS Monaco's Plan B is the loan signing of Tiémoué Bakayoko; after initially being against the deal, Chelsea have relaxed their position in recent hours (RMC)

Breaking | OGC Nice announce the club’s purchase by Sir Jim Ratcliffe’s INEOS in a reported deal worth between €100m & €120m. The biggest club acquisition deal in Ligue 1 history.

France Football report that AS Monaco are in advanced talks to extend the contract of 27-year-old Brazilian centre back Jemerson - current deal runs until 2021.

Werder Bremen and Sampdoria are both keen on taking Swansea striker Andre Ayew on loan.

It is understood that the Bundesliga and Serie A clubs want Swansea to continue paying a portion of the player's £80,000-a-week wages in any potential deal.

差成個碼

Barcelona are optimistic about Neymar. PSG believe Real Madrid will no longer dispute the Brazilian's signing after they have turned down PSG’s request for Vinicius. [@marcelobechler]

Anthony Martial thigh injury puts Alexis Sánchez’s Inter loan move in doubt

Inter Milan may turn to former Manchester City forward Wilfried Bony, the 30-year-old Ivory Coast international currently without a club having been released by Swansea in the summer.

Christian Eriksen set for Tottenham stay after receiving no big offers from Real Madrid or Barcelona... but lack of deal leaves north Londoners in limbo

By SAMI MOKBEL

Schalke not interested in Steve Mounie but Besiktas still in hunt

Cenk Tosun Determined To Stay At Everton Despite Rumours Of Summer Exit

PSG make offer for Guerreiro

Paris Saint-Germain have made an offer to sign Raphael Guerreiro, according to Bild.

Barcelona plan face-to-face Neymar talks

Barcelona are planning a second face-to-face meeting with Paris Saint-Germain representatives over the potential signing of Neymar, according to Esports RAC1.

Barca see Neymar signing as impossible

Barcelona believe that signing Neymar is essentially a lost cause, according to El Chiringuito.

HORNBY HEADS TO BELGIUM ON LOAN

Everton striker Fraser Hornby has joined Belgian top-flight side KV Kortrijk on loan for the remainder of the 2019/20 season.

Fenerbache want Schick

Fenerbahce want to sign Roma forward Patrik Schick, according to Skor.

Jordon Ibe to Celtic still on with Bournemouth set to make call on his future

BOURNEMOUTH will make a final decision on Celtic target Jordon Ibe’s future in the next few days.

Neil Lennon wants to land the 23-year-old on a season-long loan deal for the Hoops.

Stanley N’Soki (PSG), Alexis Claude-Maurice (FC Lorient), Adam Ounas (Napoli) & Kasper Dolberg (Ajax) set to become the 1st signings for OGC Nice under the ownership of INEOS - all due to arrive tomorrow, according to Nice-Matin.

Bologna, Medel says goodbye to Besiktas

After a previous experience at Inter, Gary Medel is set to return to Serie A. The Chilean international said goodbye to his teammates at Besiktas, a fact confirmed with a recent picture with the entire group. Medel will sign a deal through 2022 with Bologna and is expected in the coming hours in Italy- Sinisa Mihajlovic is ready to welcome a significant new addition to his squad.

Torino join Atalanta in race for Milan's Laxalt

Timo Werner & Bayern had an agreement in principle and a contract was even negotiated. However there was no contact since then. For Werner, only Bayern was an option as he rejected all other offers. The player & his entourage were highly displeased with Bayern's reluctance [Sky]

Alexis Sánchez will only play Europa League and Carabao Cup games if Manchester United cannot sell him to Inter Milan

Alexis Sánchez will predominantly play in Manchester United’s Europa League and Carabao Cup games this season if he does not secure a move to Inter Milan.

Liverpool's Bobby Duncan pulled out of PL2 match amid transfer frustration

Liverpool striker Bobby Duncan pulled out of Monday’s Premier League 2 match against Southampton, Sky Sports News understands.

Duncan wants the opportunity to speak to Fiorentina about a move and is said to be frustrated at Liverpool's unwillingness to entertain offers.

It is understood Liverpool will not allow Duncan to leave on loan and have rejected loan offers from Danish club FC Nordsjaelland and Fiorentina.

Manuel Lanzini: West Ham close to agreeing terms over new contract

West Ham are close to agreeing terms with Manuel Lanzini on a new long-term contract, Sky Sports News understands.

Alexis Sanchez: Inter Milan optimistic of signing Manchester United forward on loan

Inter Milan remain optimistic they can negotiate a loan deal with Manchester United for Alexis Sanchez, according to Sky in Italy.

Talks between the two clubs are continuing over a season-long loan, which will cost the Serie A club just under £11m, according to Sky in Italy.

Guilherme Arana from Sevilla to Atalanta, here we go! He'll sign soon and the total agreement has been reached between the two clubs. 🇧🇷 #Sevilla #Atalanta #transfers

Atlético: Nikola Kalinic loaned to Roma with purchase option

According to reports in Italy, the operation will depend on whether Patrik Schick leaves to join RB Leipzig. Ivan Saponjic has nudged Kalinic down the pecking order at Atleti.

OFFICIAL: Fenerbahce have signed French defender Adil Rami from Marseille on a free transfer.

GHEZZAL TO LEAVE LEICESTER?

Olympiakos are in negotiations with Leicester to sign their Algerian winger Rachid Ghezzal.

The 27-year-old, who cost Claude Puel £12m from Monaco a year ago, is today in talks with the Athens club, who are keen to agree a deal ahead of their deadline day on Saturday.

Ghezzal scored three goals in 23 appearances but is yet to feature in Brendan Rodgers’ plans so far this season.

PSG have offered Raphaël Guerreiro an €8m a year salary, but Borussia Dortmund want €25m for the left-sided player, according to Bild.

Cristiano Biraghi to Inter, Dalbert to Fiorentina: here we go! Last details to be completed between clubs, one year loan deal for both. 🔄 #transfers #Inter #Fiorentina

Milan not giving up on Correa, but there is distance with Atletico Madrid

Milan has not given up on Angel Correa. The player born in '95 remains at the top of the list of attacking reinforcements for Giampaolo. Contacts continue with Atletico Madrid as the rossoneri are insisting on coming up with an agreement, but at the moment the two clubs are not close enough.

No medical planned as yet for Victor Wanyama in Belgium - although it’s been announced several times. Club Brugge coach Philippe Clement: “We know Wanyama’s qualities and his mentality. But we are not putting all our eggs in one basket.” #thfc 🥚

PSG are willing to sell Neymar to Barcelona in return for Ousmane Dembele, Nelson Semedo and €100m, according to Le Parisien

Stoke City 'agree €4m deal' to ship out Giannelli Imbula - but outcast leaves Italian suitors waiting

Dembele都唔止1億啦

Agreement with FC Twente for the loan of Oriol Busquets

The Catalan midfielder from Barça B will be loaned for a season, without a purchase option, to the Dutch team

依家會唔會有隊用一億買都成問題啦，又多傷職業態度又差，比賽又間唔中先踢得好

Medicals tomorrow morning for Ajax striker Kasper Dolberg (€20m + bonuses) & Lorient attacking midfielder Alexis Claude-Maurice (~€14m) with OGC Nice. (N-M)

RB Leipzig are in negotiations with Roma to sign Patrik Schick, according to Gazzetta dello Sport, and that move will pave the way for Nikola Kalinic to move from Atletico Madrid to Roma on loan.

Bernet,古沙華仲唔夠？

#AFC and Real Sociedad are putting the final touches on Monreal’s exit. A viable economic operation with no fee. Should be made official shortly [via @juanjolusa]

🙌 152 games, 85 goals and forever a part of #LUFC history! Everyone at the club wishes former striker Jermaine Beckford a very happy retirement!

The deadline has passed for takeovers of Bolton and Bury to be completed, in order to prevent either being expelled from the EFL.

BARCA 'MAKING PROGRESS' ON NEYMAR

Barcelona are 'making progress' in their efforts to re-sign Neymar, Sky Sports News understands.

A deal is yet to be agreed, and Real Madrid are also in conversations to sign the PSG man, but a Barcelona delegation, including club CEO Oscar Grau, held 'productive' talks with PSG general manager Jean-Claude Blanc and sporting director Leonardo in Paris today.

#Parma have signed Italian left-back #Giuseppe #Pezzella from #Udinese on a season-long loan.

奧高查，積斯基倫，迪奧夫，路蘭

Barcelona make bid worth more than €160m to PSG for Neymar

RMC report that a day of negotiations between a Barcelona delegation that travelled to Paris and included Éric Abidal and PSG have not succeeded in producing a transfer agreement for Brazilian attacker Neymar.

The proposal made by the Catalan club was the most serious they have provided so far – a bid worth more than €160m. The meeting started between the two clubs after lunch and ran until 17:00 local time without an agreement having been reached.

More undoubtedly to follow.

Bayern are among Bundesliga clubs interested in Union Berlin striker Fisnik Asllani (17) whose contract expires next summer [Bild & @bzberlin]

簡拿高普路斯、艾雲甘普、賓希姆、奇雲戴維斯、尼葛迪，仲有最重要嗰個艾拿戴斯
當年都算巨人殺手，big4對親保頓都預有機會失分

安歷卡都踢過，仲有史必
希亞路都好似短暫踢過?

希亞路踢過 但印象中唔係主力
仲有中田英壽都踢過

Inter have agreed a deal with Lokomotiv Moscow to give Joao Mario on loan with an €18 million option to buy.

有冇人覺得祖奧馬里奧好似費南甸奴

Yohan Cabaye signs contract with Saint-Etienne after the end of his contract with Crystal Palace
#Cabaye #saintetienne #CrystalPalace

DONE DEAL! 😉
Ritsu Doan becomes 🔴⚪!

PSV confirm agreement with Groningen for Ritsu Doan.

Medical planned for later this week. Fee around €7.5-8 million.

堂安律

大sam最威水果期肯定係保頓
限米煮限飯，佐卡夫都打到翻生
442 高Q大腳熱血拼勁足球高峰
之後教布力般都冇咁熱血激情

係， 其實個deal OK 丹比利潛力係有 但發展麻麻
係巴常用正選都唔算用 咁人地計法緊係可以抽走
反而Semedo 可惜啲 右邊打起哂
我覺得假 無理由放隻完美replace左丹尼爾既

走左梗 開季黎到第三場都無份

Bolton Wanderers have 14 days to sort out a takeover and address their administration issue or they too will be expelled from the English Football League like #BuryFC.

Full story ➡ bbc.in/2U820be #BWFC

League One side Bury have been expelled from the English Football League.

Full story ➡ bbc.in/33YgLSx #BuryFc #bbcfootball

Juventus attacker Mario Mandzukic is considering a proposal from PSG, according to
@Guillaumemp via @DiMarzio

Adam Ounas to OGC Nice is a done deal, according to
@DiMarzio - €2.2m loan fee, €25m option to purchase

If Barcelona are going to convince PSG to do a deal for Neymar, Ousmane Dembélé is going to have to agree to be part of it. (RAC1/SL)

FC Bayern are planning no more transfers this window. Regarding departures, a sale of Jérôme Boateng is still possible but there are no offers for the player currently [SportBild]

Juventus reject Roma's offer for Rugani, Milan hoping for Demiral

Roma are not giving up in their pursuit for Juventus' Daniele Rugani. Today, the Giallorossi have made an official offer to Juventus for the 25-year-old; it was a proposal to take the Italian defender on loan with a right of redemption. However, the Bianconeri have declined. The possibility of a deal still remains a possibility, however, the main alternative remains Liverpool's Dejan Lovren. This is a result of Milan's interest in Rugani as the negotiations for Merih Demiral seem to be on hold.

Milan pressing on Atlético's Correa; alternative is Everton Soares

Inter expecting to offload Gabigol to Flamengo

Inter are looking to sell Gabriel Barbosa to Brazilian side Flamengo following the conclusion of the forward's loan, according to FCInter1908.

同耶穌一齊成名

咁癲用日本皇軍旗

Okocha呢?
我最鐘意Okocha

Liverpool manager Jürgen Klopp has hinted he will leave the club at the end of his current contract. (Source: KICKER)

拎埋英超先走啦

過嚟幫我哋哥師做助教咪比你癡個英超冠軍玩下

有冇咁長命

Uli Hoeneß wants to officially inform the supervisory board tomorrow about his decision not to run for the presidential election this year and to step down from his role as head of the board [SportBild]

Tottenham remain in the dark over Eriksen after agent and Levy fall out

Tottenham are in the dark over Christian Eriksen’s intentions regarding the next move of his career because of a breakdown in the relationship between Daniel Levy and the midfielder’s agent.

Hasan Salihamidžić, whose contract as sporting director expires next summer, refused to comment on his future. Internally at the club, there are more voices in favour of Brazzo continuing his work than ones against it [SportBild]

希望雲加出山

Jurgen Locadia loan deal a possibility as he sits out cup tie

Jurgen Locadia could make a loan move to the Bundesliga.

The Argus understands a move to Hoffenheim is “a possibility” ahead of the summer window closing across Europe.

Internazionale agree loan deal with Manchester United for Alexis Sánchez

Inter will pay £175,000 of Sanchez’s £390,000 weekly salary

Pique wants PSG star Neymar back at Barcelona

"Of course we'd like him to come back," Pique told "La 1" of Television Espanola.

"But it's something we can't control. We'll leave it in the hands of those who decide [these things] and from there we'll see in a few days."

Torino could close a €9 million deal for Bordeaux forward François Kamano in the next 48 hours, according to @DiMarzio.

摩佬

dembele跌價跌到施美度起碼值30m,即係dembele值70m,跌左成億

PEPE屌打

Bayern were surprised that Timo Werner extended his contract at Leipzig as the plan was to sign him for free next year [SportBild]

Schalke have offered Alexander Nübel a new contract until 2024 that would make him the highest earner at the club (€5m/year). The new contract will include a release clause of €10-20m that would be active in 2021. Bayern, BVB and Leipzig are among interested clubs [SportBild]

垃圾拜仁仲諗住一蚊都唔洗出

新沙維?
尼馬是巴塞最後一片拼圖

都幾重皮

拜名叔成日走出嚟話唔會買佢
比著我都覺得無面
不過仲有成年約咁早打開口牌好易比人告

又拼圖 要拼前幾年拼得埋啦 (我講歐聯)

Sanchez due in Milan for @Inter_en medical at 1500 local time.

@sistoney67

睇黎真係走到

Espanyol now seem to be ready to negotiate a fee of around €30m for Marc Roca. The player's entourage insist that nothing can be ruled out and that they received no rejection from Bayern. However a transfer is currently unlikely [@SkySportNewsHD]

PEPE起碼值1.5億

Ryan Kent wants Rangers return but keeping options open

2&b值3億

伊卡迪係咪已經雪藏左

LA Galaxy forward Zlatan Ibrahimovic has joked about returning to Manchester United after claiming he is still good enough to play in the Premier League.

Ibrahimovic, 37, has scored 46 goals in 49 games for Galaxy since arriving from Old Trafford in 2018 but after United sold Romelu Lukaku this summer with Alexis Sanchez set to follow, he hinted at a comeback.

"I could play easy in the Premier League, so if United need me, I'm here," he said. "But Galaxy has me, so I'm sorry.

"Nah, I did my job in Europe. I enjoyed it, I have 33 trophies that I brought with me here and hopefully I can get something here. And then we will see where that adventure finishes."

Yes

PSG are interested in Napoli's Kevin Malcuit, according to Foot Mercato. That's assuming they don't manage to get Barcelona to add Nelson Semedo into the deal for Neymar.

閪女人累事

Diego Costa to Serie A?

Napoli are monitoring Diego Costa, according to La Repubblicca.

The former Chelsea forward has been linked with a move away from Atletico Madrid and the Naples club are showing an interest.

Medel arrives in Italy ahead of Bologna transfer: the pictures

Chilean midfielder Gary Medel is set to start a new adventure in the Serie A. The former Besiktas player, who also played for Inter, will in fact join Bologna from the Turkish side for a transfer fee of €2.5 million. Medel, who arrived in Venice in the morning, was welcomed back in Italy by Rossoblu's officer Marco Di Vaio. Here's the video of the Chilean's arrival at the airport

蘇寧領導都講唔會再用佢

Fiorentina Left-Back Cristiano Biraghi Arrives In Milan Ahead Of Inter Medical

黎兩件

Yaya Toure in 2017: “Me to China? No! Do you play football because you love it or do you play because you want to make money?"

Yaya Toure in 2019: Scores for Qingdao Huanghai.

33個trophies

“ I could play easy in the Premier League, so if United need me, I'm here," he said. "But Galaxy has me, so I'm sorry.

型到

Moussa Sissoko, Ousmane Dembélé’s agent, on the reported reality that Barcelona need to convince his client to move to PSG to unlock the Neymar deal to TF1: “Ousmane stays at Barcelona, 100%. No chance he leaves. He wants to & will succeed at Barcelona.”

Dortmund tried to sign De Ligt before Juventus move

The Bundesliga club's former assistant coach Hendrie Kruzen has suggested BVB were in talks to sign the Dutch centre-back in 2017

CORIC JOINS ALMERIA

Coric joins the Segunda Division side until the end of the 2019-20 season for a fee of €400,000.

As part of the agreement, Almeria have the option to make the signing permanent for a fee of €6m – should certain sporting conditions be met.

The club would like to wish Ante the best of luck for the future.

唔係神童黎咩

咁on9
國米揸3件 盧卡古山齊士
咁都Balance到又為啖氣 唔用
出哂都幾勁個lineup

上年杯賽已經見識過山狗加渣古既威力

佢啲足球智商絕對容許佢有貨交啦

嘩咁搞法意甲水平又高返

Moritz Bauer signs for Celtic on season-long loan

CELTIC Football Club is delighted to announce the signing of Moritz Bauer from Stoke City on a season-long loan with an option to buy at the end of the term.

MAVIDIDI ATTRACTING INTEREST

Juventus striker Stephy Mavididi is attracting interest from a number of clubs ahead of the European transfer deadline, Sky Sports News understands.

The 21-year-old Englishman joined Juventus from Arsenal last summer and featured predominantly for their U23 team in Serie C last season. He scored six goals in 32 matches, including a sensational solo effort against Siena, before making his Serie A debut away at Spal towards the end of the campaign.

Sky Sports News understands Mavididi has attracted interest from Serie B clubs as well as sides in France, including Ligue 1 Amiens.

Arsenal to sanction Monreal transfer as club looks for Kolasinac to step up

The Gunners defender is wanted by Real Sociedad and talks over a deal have been ongoing this week

Arsenal will sanction Nacho Monreal’s move to Real Sociedad, if the defender decides he wants to return home.

Charles Watts

No significant progress in negotiations between AFC and Sociedad for Monreal. Basque club have set a deadline of 48 hours to finalise a deal. [Mundo Deportivo]

Ivan Rakitic has reportedly given his ok to be involved in a deal that sees Neymar move to Barcelona. (SL)

你地打啦 好悶呀

Lukas Podolski wants to be part of the German Olympic team that will play in next year's Olympics in Tokyo: "Of course I would like to go to the Olympics, which is something cool for any athlete. If there is interest, I'm ready to talk to the people in charge" [SportBild]

普度轉去奥運隊

佢肯PSG應該都唔肯

之前達斯拿打中場中

And here he Is! #Sanchez just landed in Milan. He's ready to sign with #Inter on loan from Man #United ⚫🔵

奥高查呢條友堅好波，控球99
2&B 阿叔黎

Inter Milan chief Beppe Marotta says Mauro Icardi is not part of the first-team picture and wants Alexis Sanchez to take his place

要山狗放伊卡迪

伊卡迪同國米本身都反晒面，應該都唔會再出

咁佢可以去邊

除左祖記之外，其他佢已表明唔會去
條友岩岩響米蘭搬新屋

Reports suggest that Kasimpasa have reached an agreement with Besiktas for the transfer of Portugal winger Ricardo Quaresma.

DUNCAN'S AGENT HITS OUT AT LIVERPOOL

Young Liverpool forward Bobby Duncan's agent has hit out at the club for the “deep mental issues" he claims they have caused him - and said he will "never go back" to them - in a strongly worded tweet.

Duncan was left out of Liverpool U23s' game with Southampton on Monday. The youngster wants to leave the club but they have rejected loan offers from FC Nordsjaelland and Fiorentina, Sky Sports News understands.

Sky Sports News have approached Liverpool for comment.

LIVERPOOL RESPONSE...

Liverpool have responded to Bobby Duncan's agent's tweet from earlier this afternoon - here's what they've had to say...

"Liverpool Football Club is aware of and disappointed by the unattributed comments and unfounded allegations that have been made in the media regarding one of our players.

"As the interests of the player in question are not best served by either inaccurate speculation, inflammatory statements or public discourse, we will be making no further comment.

"We will, however, continue our efforts to work privately with the player to find resolution in the best interests of all involved."

Napoli, agreement reached with Nice for Ounas: clubs exchanging documents

Agreement reached and now the deal is headed towards a conclusion. Ounas will be a new player for Nice. The French club is currently exchanging documents with Napoli, who agreed to a 2.2 million euro loan deal with an option to purchase for 25 million, plus 30% of any future resale of the player.

In the coming hours the medical visits will be scheduled and then the player can sign his contract and make the deal official.

Monaco, talks underway with Chelsea for Bakayoko return

Tiemouè Bakayoko could return to Monaco. Talks are underway between Chelsea and the Ligue 1 side for the ex-Milan player to return. Talks are ongoing and could close with the Frenchman returning to France after two years away, one in the Premier League and one in Serie A. At Monaco, Bakayoko made 92 appearances scoring five goals and creating one more before leaving for Chelsea in 2017.

Lopes set to sign Lyon extension

Goalkeeper Anthony Lopes is set to sign an extension with Lyon, reports L'Equipe.

Navas to PSG could be picking up speed as the French club might be expecting the goalkeeper as early as this Thursday. [France Football]

Keylor Navas’ move to PSG could be a matter of hours. [Chiringuito]

Navas has reached an agreement with PSG for four years and a €13M fee.

Breaking | After 2 days of intense negotiations, PSG have rejected Barcelona’s latest offer for Neymar, according to RMC.

Ousmane Dembélé to @PierreMenes via Instagram: “I am not moving... 80% of what has been said by the Spanish press is false.”

Mario Mandzukic rejects PSG offer

Gianluca di Marzio reports that 33-year-old Croatian international and Juventus attacker Mario Mandzukic has rejected a proposal from PSG.

The Italian journalist believes that it is more likely that he will quit the Old Lady in January, in the event that a option in China becomes available or if Manchester United come back in for him, a club that he rejected in the dying hours of the English window.

Di Marzio adds that if Mandzukic stays at Juventus, he could likely face the humiliation of not being included in their Champions’ League squad.

PSG in ongoing negotiations with Real Madrid for Keylor Navas

RMC confirm this evening that Ligue 1 side PSG are in negotiations with Real Madrid for the transfer of Costa Rican international goalkeeper Keylor Navas.

Contrary to claims elsewhere, the two clubs have yet to reach a fee agreement. A source close to discussions denied the likelihood of a medical tomorrow, but confirmed that the deal had a good chance of coming off.

Les Parisiens had been looking at Gianluigi Donnarumma (AC Milan) as another target for goalkeeper position, but he is believed to be too expensive.

Tiémoué Bakayoko ever closer to AS Monaco, who are tying up final details with Chelsea over a loan with a €35m option to buy (RMC)

Besiktas Make Move For Arsenal Outcast Mohamed Elneny, Talks Underway

Besiktas have made a move for Arsenal midfielder Mohamed Elneny.

A Besiktas insider informed Turkish-Football that Elneny is a target and that they have contacted Arsenal through intermediaries for a loan move.

Confirmed (by Rummenigge): Rumors about
@FCBayern and Rebic are NOT TRUE (I told you) @BILD_Sport

@cfbayern

就黎33歲仲簽4年約

龍ok la

大把矮龍回塘，聖卡斯就係人辦

Juventus 'irritated' by Maurizio Sarri after he 'refused to stop smoking' even while struggling with pneumonia

Perisic+Rebic
簽埋曼朱基奇

起美職重好勁

煙剷蛇

快啦唔該

COPE: Keylor Navas met today with Zidane, team officials, and top players in the dressing room to tell them he was leaving Real Madrid. He could become a PSG player tomorrow.

Jugones: Real Madrid will sign PSG GK Areola on a one-year loan. He will then join permanently next season.

Man Utd will wait for Jadon Sancho summer transfer with Ole Gunnar Solskjaer uninterested in quick fixes

Ole Gunnar Solskjaer is prepared to wait until next summer to bolster his attack, with Jadon Sancho remaining Manchester United’s leading target.

Arsenal defender Nacho Monreal closing in on Real Sociedad transfer

Real Sociedad are pushing hard to sign Arsenal defender Nacho Monreal before Monday’s European transfer deadline.

Villa passed on Cahill due to age

Aston Villa passed on the chance to sign former Chelsea and England defender Gary Cahill because of the latter's advancing years, per The Athletic.

Napoli, Hysaj nearing Valencia move

Valencia are looking to Napoli right-back Elseid Hysaj, the Spanish club have requested a loan with option to buy (which could become a forced option if certain conditions are met). Valencia are faced with an injury to Piccini and are looking for a replacement, Napoli's Hysaj is the target.

Sassuolo fond of Chelsea's Kenedy: the latest

After Rogerio's injury, Sassuolo are looking for a winger capable of replacing the Brazilian. In this sense, the Neroverdi have set their sights on Robert Kenedy, the 1996 born attacker who currently belongs to Chelsea.

借一借位 唔好意思

比人督灰既同我入晒黎

Sampdoria-Zenit, agreement reached for Rigoni: the latest

Sampdoria are serious about bolstering their attack before the transfer window closes. Today directors Romei, Pecini and Osti met with Ribalta and Zenit’s President Alexander Medvedev in Monaco to discuss Emiliano Rigoni.

The agreement was reached on the basis of a loan for €1 million with a forced option to buy set at €9 million. In addition to Rigoni, Sampdoria will also continue to negotiate with Fiorentina for Cholito Simeone.

Mario Mandzukic has now rejected PSG’s proposal, according to @DiMarzio.

PSG有冇咁on9啊

由PSG後備去到皇馬後備

areola分分鐘搶埋古圖斯正選

上季出多過保方

艾路拿起碼唔會比人通

Chris Smalling to AS Roma from Man United, here we go! Total agreement for a simple loan (€3M to Man Utd) without buy option. The player has accepted. 🔴 #MUFC #Roma #transfers

Mario Mandzukic has decided to refuse the possibility of joining PSG. The bid to Juventus was ready but the Croatian striker wants to stay. 🔵 #Juventus #PSG #transfers

Lecce nearing agreement for Stoke City's Imbula: the latest

Lecce are set to close a deal for Stoke City midfielder Giannelli Imbula. In the coming hours the parties will meet to settle the fianl details of the deal that will bring the 1992 born Frenchman to the Giallorossi. The two clubs have already reached an agreement on the basis of a loan with an option to buy set at €4 million, and now they are waiting for the final go-ahead from the player.

Arthur Zagre (17) to join AS Monaco from PSG for €10m

In a shock transfer, 17-year-old PSG left-back Arthur Zagre is all set to join fellow Ligue 1 side AS Monaco in a €10m deal, according to Goal France and Canal Plus.

🚨 | ANNOUNCEMENT

🖤💙 He's come back home 🏠

@Cris_Biraghi is an Inter player!

The details 👉

#WelcomeCristiano

屌你咩要smalling唔要lovren

拿華斯都搶唔到 艾利奧拿都唔會搶到啦
利申想古圖斯條柒頭打後備

叫煙鏟戒煙，佢哋寧願去死

懦夫雲=利記legend

Fiorentina meets with Tonali's agents

It happens. The Agent of Robert Lewandowski has landed in Munich for the new contract til 2023 @BILD_Sport

Robert Lewandowski's agent Pini Zahavi has arrived in Munich this morning to finalise the last details of his client's new contract.

Lewandowski will become the second Bayern player after Coutinho to pass the €20m/year (gross) salary mark [BILD]

官宣未

Cagliari, surprise push for Simeone: player is close to transfer

The deal seemed nearly done for a transfer to Sampdoria, but now the destination could be Cagliari. Giovanni Simeone is on his way out from Fiorentina, but he may not land in Liguria. The Sardinian club, in fact, made a surprise push for the player and is offering 15 millions euros plus one million in bonus. This exceeds the offer from Ferrero's club of 14 million plus one million, and the club does not intend to raise their offer.

Giulini's push seems decisive, as Simeone may be headed to Cagliari. Sampdoria, for now, will acquire only Rigoni.

Simeone wanted Fernandes before Felix

Atletico Madrid manager was desperate to sign midfielder Bruno Fernandes this summer, according to Paulo Futre.

Speaking on CMTV, Futre claimed that manager Diego Simeone was a huge fan of the midfielder but, following the big-money signing of Joao Felix, a deal is now unlikely to go ahead.

Jérôme Boateng and Bayern bosses now assume that the defender will stay at the club this summer if no offer will come from a European top club. Boateng is determined to accept the situation and fight professionally for his spot in the team [Kicker]

Antwerp enquired about Kevin Mirallas a while ago. He was deemed too expensive at that point. His agent is trying to find a new club before the European transfer deadline on Monday. #efc

WHAT'S HAPPENING WITH NEYMAR?

Get straight to the point amid the rumours - Sky Sports News understands Barcelona remain in talks over re-signing Neymar from PSG, but the French club are determined to recoup the value of the £200m transfer which took him to the capital in 2017.

A loan move with an obligation to buy is under negotiation, with figures of around €170m (£153m) plus a player, but one of those mentioned - Ousmane Dembele - is not keen on a move to Ligue 1.

Brighton striker Jurgen Locadia, 25, will join Hoffenheim on loan once he has completed his medical, German outlet Kicker has reported.

Arsenal midfielder Mohamed Elneny set for season-long loan to Turkish outfit Besiktas

good

Bayer Leverkusen have been linked with Tottenham defender Jan Vertonghen. The 32-year-old centre back has dropped down the pecking order in North London and now is a candidate at the German Champions League side, German outlet Kicker reports.

Hi @OGCNice, enjoy Dolberg. ❄️

#ThankYouKasper

假派路

Brighton to Hoffenheim Loan

Breaking | Barcelona & PSG are in the process of agreeing the transfer of Neymar, per @DiMarzio via @Guillaumemp.

CONFIRMED: Everton defender Callum Connolly joins Lincoln City on loan

Manchester United defender Matteo Darmian working on transfer to Italy

Manchester United defender Matteo Darmian is close to a securing a transfer away from Old Trafford ahead of the European window closing on Monday.

The out of favour full-back only made seven appearances in all competitions last season and last played for United in the Manchester derby defeat to City in April.

DONE DEAL: @ogcnice have confirmed the signing of Kasper Dolberg from Ajax for a reported fee of €20.5m.

📰 Breaking: We are pleased to announce the sale of Bolton Wanderers to Football Ventures (Whites) Limited has been completed.

@OfficialBWFC

Nice sign Claude-Maurice

PSG are trying to loan Luka Jovic from Real Madrid, @SoccerLink_ reports.

皇馬有賓斯馬夠做

Per @moillorens: No agreement between PSG & Barcelona over Neymar for the moment.

Gianluca di Marzio: Signatures in the next few hours to formalise the deal - total agreement between PSG & Barcelona, as well as Barcelona & Neymar.

Breaking | Sky Italia now reporting that Neymar back to Barcelona is a done deal.

Breaking | PSG formally deny any agreement with Barcelona for the transfer of Neymar to RMC.

Bordeaux finalising loan of Youssef Aït Bennasser

RMC report that Moroccan international central midfielder Youssef Aït Bennasser will undergo a medical with Bordeaux tomorrow ahead of a season-long loan move from AS Monaco.

The deal will include an option to buy worth between €4m and €5m. Aït Bennasser had initially thought that he would be joining Les Girondins permanently, having agreed personal terms over a 4-year contract several weeks ago.

煙鏟蛇話:屌你,我一日食三包啦. 睬你都ON9

The EFL have refused to rescind Bury's expulsion from the Football League - despite a late bid to save the club.

An international consortium claimed to have £7million ready to rescue the Shakers after Tuesday's 5pm deadline passed.

But it is understood the EFL have opted not to overturn their decision to expel Bury from the league after 125 years of membership.

Financial turmoil meant the club did not manage to play any of their opening five League One matches of the campaign, or their first-round Carabao Cup tie, following promotion from the fourth tier last term.

Arsenal midfielder Mohamed Elneny in talks with Besiktas over a season-long loan, according to Sky sources.

Besiktas are expected to pay the Egypt international's wages for the duration of the loan.

Hiroki Sakai receives a contract extension
The Japanese international is now linked with OM until 2022.

📝 DEAL DONE: Werder Bremen have signed full-back Michael Lang from Borussia Mönchengladbach on loan for the season. (Source: @werderbremen_en)

🤩👋 WELCOME GARY 👋🤩

#WeAreOne ❤💙

Experienced goalkeeper Ali Al-Habsi has joined us on a deal which runs until the end of the 2019/20 season. ✍🏼

Welcome, @AliAlhabsi! 🇴🇲 🙌🏼

#WBA

Dembele refuses Barca exit

Ousmane Dembele is refusing to move as part of Barcelona's deal to sign Neymar from PSG, report GloboEsporte.

From 2001 till 2̶0̶2̶0̶ 2021. ⚪🔴⚪

#ExtendingVeltman

🚨 | ANNUNCIO

@Alexis_Sanchez è un giocatore dell'Inter! 🇨🇱⚫🔵

👉🏻

#WelcomeAlexis #NotForEveryone #FCIM

屌fake

所以尼馬deal壽終正寢左?

就雕啦

做得好

🛑 | FERMI TUTTI

🥂 @Alexis_Sanchez è nerazzurro! 🇨🇱⚫🔵

#WelcomeAlexis #NotForEveryone #FCIM

No potatoes, no fried food and no booze! Romelu Lukaku sheds half a stone on Antonio Conte's strict diet regime after accusations of being overweight at United

Breaking | AS Monaco have reached a €65m agreement with Inter Milan to sign Mauro Icardi, but the player is still refusing the move, according to @DiMarzio

Breaking | Alphonse Areola has found an agreement with Real Madrid this evening, as a swap deal with Keylor Navas begins to take shape, according to RMC. More follows.

Hearing Tottenham and Club Brugge have agree a fee of around £12m for Victor Wanyama #thfc

@Skysportspaulg

AS Monaco have confirmed the signature of 17 year old French Left back Arthur Zagre from PSG for 10 million euros+15 % sell out clause.Zagre has signed a 3 year contract with Monaco.Arthur is 9th signing for Monaco.

(Official)

Arsenal midfielder Mohamed Elneny will land in Istanbul on Friday to sign a season-long loan with the Turkish club Besiktas. (sky)

Mohamed Elneny is on the verge of leaving Arsenal, he's heading to Turkey. Could be a busy few days.

@charles_watts

Been a busy day for AS Monaco, who are offering Mauro Icardi €10m a year. Some optimism that things will move. The door is now ajar by Oleg Petrov for Falcao to move to Galatasaray.

Fiorentina are prepared to offer Udinese €30 million for Rodrigo De Paul. Meanwhile, free-agent Martín Cáceres is traveling to Florence to sign a contract with La Viola, according to @DiMarzio

Paris St-Germain want Tottenham's Denmark midfielder Christian Eriksen, 27, as a replacement for Brazilian Neymar, who is close to returning to Barcelona.

又開始亂駛錢

SMALLING'S ITALY ARRIVAL DEALYED

Man Utd centre-back Chris Smalling’s arrival at Roma has been delayed until tomorrow, Sky in Italy are reporting.

Smalling is close to joining the Serie A club on a season-long loan for a €3m (£2.7m) fee.

DUO TO DEPART LEICESTER?

Leicester wingers Rachid Ghezzal and Fousseni Diabate are close to completing deals to leave the club, Sky Sports News understands.

Olympiakos are working to complete a loan deal to sign Algerian winger Ghezzal, signed for £27m from Monaco last year, before the Greek transfer window closes on Saturday.

Meanwhile, Dijon are in talks to complete a deal for Diabate, who is also surplus to requirements at the King Power Stadium.

Negotiations are ongoing, but it’s thought Leicester would prefer a deal with an obligation to buy.

Cagliari, done deal for Olsen while Simeone will arrive in the city on Friday

Cagliari has finalized the deal for Robin Olsen. The former Roma goalkeeper will move to the roosoblù on a dry loan deal. On Friday, Olsen will be in Sardinia to sign his contract. Also on Friday morning Simeone is expected to arrive in the city, as Cagliari continues to make additions to bolster their squad, the new additions coming both in goal and at striker

Chelsea offer Batshuayi to Napoli

Napoli have been offered Chelsea striker Michy Batshuayi on loan, according to Radio Marte reporter Dario Sarnataro.

Parma confident of signing Manchester United defender

Matteo Darmian could be set to join Serie A side Parma before deadline day, according to Alfredo Pedulla.

Oliver Kahn has been appointed to the board of Bayern Munich. He has signed a five-year contract, effective 1 January 2020 and will become the CEO and Chairman from 2022. (Source: @FCBayernEN)

Angel Lopez [MD]: Real Sociedad will pay #AFC €250k in instalments for Nacho Monreal who is set to complete his move after #NLD. The agreement between the clubs does NOT include a ‘preferential option’ over some players although it was discussed at some point.

250k 都要分期 ...

唔知以為車好撚多人用

Neymar: Barcelona and PSG reach agreement on value of Brazilian

Barcelona and Paris St-Germain have "reached an agreement on the value of Neymar" as a deal edges closer, says BBC Radio 5 Live's Guillem Balague.

Both value the Brazilian at 200m euros (£182m), but to pay less Barca have offered defender Jean-Clair Todibo and midfielder Ivan Rakitic, plus forward Ousmane Dembele on a season-long loan.

Matteo Darmian: Manchester United defender poised for Old Trafford exit

Matteo Darmian may leave Manchester United in the coming days with the club likely to offload a defender before Monday's European transfer deadline.

Leicester City midfielder Hamza Choudhury has signed a new contract until 2023.

Chris Smalling: Ole Gunnar Solskjaer confirms Roma loan for defender

Marcos Rojo "staying definitely", says Solskjaer, who "can see Matteo Darmian leaving"; United boss also talks Zlatan Ibrahimovic and Alexis Sanchez

Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer has confirmed centre-back Chris Smalling will join Roma on loan.

Barca's Miranda set to join Schalke

Barcelona left-back Juan Miranda will complete a temporary switch to Schalke on Friday, according to Bild.

The 19-year-old is set to sign a two-year loan deal with the Bundesliga side, without the option of a permanent move in 2021

OGC Nice is delighted to announce it has secured a loan deal for Adam Ounas.

OGC Nice is delighted to announce it has secured a loan deal for Adam Ounas. After undergoing his medical on Thursday, the 22-year-old attacking midfielder completed his loan move, with option to buy from SS Napoli.

Stanley N’Soki rejects Juventus, Lyon join the race, OGC Nice in pole

RMC report that 20-year-old left-sided PSG defender Stanley N’Soki has rejected a two-year long loan offer from Juventus.

Alphonse Areola has agreed to join Real Madrid on loan as part of a deal that sees Keylor Navas move to PSG, according to RMC

Fernando Llorente to Napoli, here we go! He’ll arrive as a free agent and will sign until June 2021. Done deal. 🔵 @SkySport @DiMarzio #transfers

據《世界體育報》報導，巴塞隆拿方面不願意滿足巴黎聖日耳門所開出的條件，尼馬加盟巴塞隆拿的可能性已幾乎為零。

《世界體育報》表示，巴黎聖日耳門方面開出的標價，除了一大筆現金之外，外加中場拉傑迪及中堅托迪保，及借用翼鋒奧士文尼丹比利一季，據了解三名球員現階段均拒絕轉會。

Keylor will become a PSG player on Monday - the market’s last transfer day. He will travel with the team to face Villarreal and if Courtois doesn’t get injured his move will be done for €10M + Areola on loan. Lunin will be the second goalkeeper for the 2020/21 season. [abc]

Just in: @Besiktas sporting director Ali Naibi on @trtspor: “Arsenal and Elneny both agreed the move. Should he pass the medical tests this evening, he will join the squad. We believe we added a player with experience who will contribute a lot to the team.”

Besiktas will cover Mohamed Elneny’s ~£50kpw wages in full but in turn won’t pay a loan fee. The deal doesn’t include an optional/mandatory purchase clause [via @Sabah]

#AFC have signed off docs for the loan of Elneny to Besiktas. He will arrive in Istanbul 2200 local time to undergo his medical [via @trtspor and @beINSPORTS_TR]

Catalunya Radio: PSG asked for €130m + Ousmane Dembélé, Jean-Clair Todibo & Ivan Rakitic all on permanent deals for Neymar - Barcelona said no.

Lyon & Werder Bremen want Nabil Bentaleb

French club Lyon are interested in signing Schalke midfielder Nabil Bentaleb, according to Bild.

Werder Bremen have also shown an interest in signing the 24-year-old Algeria international, who looks increasingly likely to leave the Bundesliga with just a couple of days remaining in the transfer window.

Per Bild, Bremen are still in the race to sign Bentaleb with negotiations ongoing.

Uli Hoeneß, president of @FCBayern, confirmed: He talked to
@LeroySane19 personally in Summer for a Transfer

#Darmian to @1913parmacalcio from @ManUtd on a permanent deal, medicals tomorrow @SkySportsNews @SkySport

Chris Smalling has arrived in Rome and completed a medical... 👋🏥 #ASRoma

MSN再組成壽終正寢了

West Brom winger Oliver Burke, most recently at Celtic, joining #Alaves on season-long loan deal, confirms Slaven Bilic #WBAFC

都幾撚狼 一億都唔夠 要億3 加 3 個加埋值超過一億球員
on9 P$G

Parma are going to buy Matteo Darmian from Man United for €1,5M. No more loan. He’s ready to sign his contract to come back to Italy. 🔴 #MUFC #Parma #transfers

咁平

我會話從一開始psg就冇誠意同巴塞傾
話曬呢2隊咁深牙齒印

360k 夠養多兩個人

BOLASIE REJECTS CSKA MOVE

Everton winger Yannick Bolasie has this morning turned down a loan move to CSKA Moscow - but is still expected to leave Goodison before Monday’s European transfer deadlines.

Bolasie is understood to have declined a year-long loan move to the Russian club which would have seen him join them on a permanent contract next summer.

Everton are considering three other offers for the 30-year old Democratic Republic of Congo international including one from an unnamed Europa league team, who are expected to return with an improved bid in the next 48 hours.

Giannelli Imbula has just landed in Italy. He’ll be new Lecce player, total agreement reached with Stoke City ✔️ #StokeCity #Lecce @SkySport

Roma set to acquire Kalinic while waiting for answer on Vital

Roma have been very active in the final days of the summer transfer window. After Smalling’s arrival in Italy’s capital today, the giallorossi have reached an agreement with Atletico Madrid on a loan with option to buy deal for Nikola Kalinic, the former Milan striker will replace Patrik Schick who is set to join RB Leipzig.

Roma are also waiting to hear the final answer in the negotiation for Mateus Vital a trequartista born in ‘98 who currently plays for Corinthians- he could also arrive in Italy to take his medical over the weekend.

Juventus acquire Han from Cagliari: the latest

Juventus have completed a deal with an eye towards the future. The bianconeri have reached an agreement with Cagliari for Kwang-Song Han on the basis of €5 million. The striker born in ‘98 has already said goodbye to his teammates and is on his way to Turin, the intent is to keep him with Juventus’ current squad and have him play with the Under 23 team with also the possibility of having him debut with Ronaldo and the rest of the first team squad.

When the ‘official’ pictures are already doing the rounds. Waiting for Antwerp to confirm a deal with Kevin Mirallas. #efc

Milan has asked Real Madrid for the transfer Brahim Díaz. They’re waiting for the players answer. [Cope]

Florentino Pérez wants Mbappe and Vinicius to play together in Real Madrid. [Jugones]

擺明撚鳩佢 即係

Vinicius 當寶cls 含得好舒服 雪雪聲？

快

肯定油王由頭到尾都冇諗過賣

Ours for 4️⃣ more years! 💎 #Lanzini2023

🔵 | All the best to Kevin Mirallas as he joins Royal Antwerp after 7️⃣ seasons with the Blues.

Good luck, Kev.

OGC Nice agree €12.5m fee with PSG to sign Stanley N’Soki

As initially reported by Soccer Link and reaffirmed by RMC, OGC Nice have this afternoon concluded a €12.5m agreement with PSG to sign left-sided French defender Stanley N’Soki, despite late competition from Lyon.

The 20-year-old will arrive in Nice tonight or tomorrow and was convinced by Patrick Vieira to make the move.

N’Soki will sign a 4-year contract should he pass a medical.

Official | Fiorentina sign free-agent Martín Cáceres.

Juan Miranda joins Schalke on loan

FC Schalke 04 have signed Juan Miranda Gonzalez on a two-year loan deal from Spanish champions FC Barcelona. The 19-year-old (born 19th January 2000) will wear the number three shirt at S04.

擺到明 話明雪到尼馬完約佢都wfc

離開曼城為上陣機會但又走去皇馬
睇黎都係等賣

獲獲自由身轉會仲要有球隊肯要佢

Mohamed El Neny is set to join Besiktas on loan from Arsenal @MostafaAlgrtly

Deal contains 18m euro option to make the move permanent at the end of the season

AS Monaco now the only genuine option for Mauro Icardi & are willing to take him permanently or on loan, they expect his response in the coming hours, according to @DiMarzio.

Oleg Petrov & the gang very hopeful tonight - pretty crazy summer for AS Monaco, bottom of Ligue 1, no European football, but in Mauro Icardi & Wissam Ben Yedder could've signed 1 of Europe's most deadly strike forces.

PSG conclude agreement with Real Madrid for Keylor Navas

RMC report that PSG have this afternoon concluded an agreement with Real Madrid to sign Costa Rican international goalkeeper Keylor Navas.

Les Parisiens will pay €13.5m to Los Blancos, with the Spanish side also welcoming Alphonse Areola on loan for the 2019/20 campaign.

The deal hinges on Areola completing the match against Metz tonight. After that, contracts can be signed.

Official | AS Monaco sign 17-year-old left-back Arthur Zagre from PSG for €10m

PSG have a €35m buy-back clause for Arthur Zagre, but the player could theoretically refuse the move in the future, according to RMC.

講左兩年 終於

而家多咗好多英撚出國
史摩寧去意大利
查比亞去西班牙
積頓辛祖喺德國發光發熱
奧斯福特同路克文啱啱俾德甲隊買斷埋
之前又傳過路斯去法國
史度歷治去埋土耳其

上年世界盃32隊 得英撚一隊係23個都喺國內搵食

因為太多失敗例子

最估唔撚到史摩寧去ROME
點解走既唔係JONE/ROJO

左右閘同中堅都踢到，萬能插

你信？ 杜嘈 擺明攬佢 錢照比唔洗佢踢咪益撚左佢
平時都已經抖多過踢

Tiémoué Bakayoko to Monaco, tomorrow

25-year-old French midfielder Tiémoué Bakayoko is returning to AS Monaco on loan with an option to buy from Chelsea.

The player said his goodbyes to team-mates in London today and will arrive in France this evening.

He will undergo a medical tomorrow ahead of signing his contract. The option to purchase for ASM is around €35m.

This is expected to be Monaco’s 2nd last summer incoming, with a striker due to come in to replace the outgoing Falcao.

Nantes captain Valentin Rongier is seeking to force a move to Marseille, has asked not to play this weekend: "I don't want to risk an injury."

Monaco to sell 17-year-old attacking midfield prospect Robert Navarro to Real Sociedad

Nice-Matin report that AS Monaco have agreed to sell 17-year-old attacking midfield prospect who they signed from Barcelona just last year, Robert Navarro, to Spanish side Real Sociedad for just over €6m.

Navarro is due to undergo a medical with Sociedad tomorrow. He is not the only Monaco departure this week, with the same outlet reporting that Ligue 1 side Metz are set to obtain the services of 24-year-old midfielder Adama Traoré. The deal for Les Grenats is a loan, unclear if there will be an option to buy.

Mauro Icardi to Monaco blocked, as player takes legal action against Inter Milan

As initially reported by La Gazzetta dello Sport and reiterated by Gianluca di Marzio, Argentinian forward Mauro Icardi’s proposed move from Inter Milan to AS Monaco is blocked.

Monaco had been waiting all of today for a response from the player, but did not receive one and are now ready to close a deal for Jean-Kévin Augustin (RB Leipzig) instead, much to the annoyance of Inter Milan representatives.

Anger towards Icardi from Inter also stems from the fact that the club received an email from the player’s lawyers at 21:43 local time last night demanding that the player be reinstated in the first team and to receive €1.5m in damages for excluding him from professional activities in the first place

Despite his reticence, Mauro Icardi spent today locked in talks with AS Monaco at the Fairmont Hôtel Monte Carlo,
@SoccerLink_ reports.

PSG Sporting Director Leonardo on Neymar: “Barcelona always knew what we wanted. They submitted their 1st written offer on the 27th August... We’ve never had a written agreement with Barça. Today, there’s no deal. That’s the current situation.”

Benvenuto, Robin! 😉

➡️

#benvenutoOlsen

Official | Cagliari sign goalkeeper Robin Olsen from Roma on a season-long loan.

查比亞就算失位，馬體一堆牛牛補佢位

改圖黎？

Sancho點醒咗好多英撚幼幼

我真心希望佢死，25到仆街為錢離開曼城

斷腳好D

🆕✍️ #CelticFC is delighted to announce the signing of Mohamed Elyounoussi from Southampton on a season-long loan.

#WelcomeMohamed 🇳🇴🍀

體驗果陣受傷仲好

Solskjaer is prepared to wait until the end of the season to secure Jadon Sancho and has confirmed his intention to bolster his forward line with another striker. #mufc [Standard]

The No. 7 shirt since Cristiano Ronaldo left Manchester United… ☠️

外流後生真係上到位咪得Sancho，lookman
Nelson 下半季都唔用
唔係踢到曉飛，修夫基都唔揀外流啦

為$就唔會走啦 去德甲最緊要係有上陣機會 18-22歲如果得個坐字就死得人

咁巴謙戴亞斯呢？

COPE: The reports of a Bruno Fernandes to Real Madrid move is completely false.

O Jogo: Real Madrid will sign Bruno Fernandes, but will stay for a year on loan at Sporting Lisbon.

Daniele Prade: Bruno Fernandes is off to Real Madrid for 70 million euros

Fiorentina's sporting director, Daniele Prade, believes that Bruno Fernandes is set for a move to Real Madrid.

"Raphinha must be off the market because Bruno Fernandes is off to [Real] Madrid for 70 million euros," Prade stated.

BURKE AGREES ALAVES LOAN

West Brom forward Oliver Burke has completed a season-long loan to Alaves, according to Sky sources.

Inter, ongoing talks with Fiorentina for Politano: Rebic potential replacement

Despite Beppe Marotta’s recent statements, Inter may actually make some more transfer moves independent of Mauro Icardi. In fact Fiorentina are pushing hard to sign Matteo Politano, a player the nerazzurri don’t want to sell but Rocco Commisso is making some a significant offer, around €30 million. Should he increase it, then it’s possible Inter could be open to a sale.

As a potential replacement for Politano, Inter has already blocked Ivan Rebic: today there was a meeting between sporting director Ausilio and the player’s agent Ramadani in Milan. Eitracht’s request for Rebic has decreased from €40 million to 30/35, a figure similar to the one Fiorentina are offering for Politano.

Milan, from Correa to Everton Soares: the latest

Correa and Everton are the two attackers that Milan is evaluating, as the rossoneri are looking to purchase one of the two to add firepower to Gianpaolo's squad. Milan are looking at buying one or the other, with no other alternatives. Regarding Correa: on Friday there were contacts made through Boban but no deal has been reached.

Regarding Everton Soares, Milan is facing serious complications in the deal, starting with a gulf beteween the sides over the asking price for the Gremio forward: €35m plus add-ons. There were contacts made Friday morning, confirmed by the rossoneri directors, who denied rumors from Brazil that Gremio turned down a €30m offer the other day. Milan are trying to land their newest attacker, but there are complications to achieveing that goal.

Napoli, Llorente arrives in Italy: photos

Fernando Llorente is joining Napoli, after his experience at Tottenham. The forward landed in Rome, ahead of his medicals and eventual signature for De Laurentiis' club. Here are photos of his arrival:

Llorente commented: "I am happy to return but it's early and I have nothing to say. Let's wait, then I can say more. Napoli surprised me, they portrayed something important. I will speak with Ancelotti when it's done. Juve-Napoli? I expect a great match, I hope my team wins. I feel bad for Chiellini, a great friend and nobody deserves such a harsh injury."

Paris St-Germain have identified Tottenham midfielder Christian Eriksen, 27, and Juventus forward Paulo Dybala, 25, as two players who could replace Neymar if he moves to Barcelona.

Look whose in town! 👀

Elneny has arrived in Istanbul ahead of completing his move from Arsenal to Beşiktaş on a one-year loan ✅

Official | Cagliari sign striker Giovanni Simeone from Fiorentina

#Simeone è rossoblù 🔴🔵

Benvenuto, Giovanni 💪🏼

➡️ …

#benvenutoSimeone

終於走

踢成點？

正選中鋒踢三十幾場先入六球，隻腳同莫拉達有得揮

之前仲吹到跟老豆
睇黎都係廢柴一個

跟老豆D解圍呀嘛

Monreal joins Real Sociedad

Nacho Monreal has joined La Liga side Real Sociedad in a permanent deal.

唔捨得

Wilfried Zaha will be allowed to leave Crystal Palace in next transfer window - if club can find replacement

Giannelli Imbula has today joined @Lecce_official on loan for the rest of the season.

#SCFC 🔴⚪

Burke joins Alaves on loan

Albion have confirmed the season-long loan of Oliver Burke to La Liga outfit Alaves.

當年fm 妖人攪成咁

Transfer outgoing at West Ham: Javier Hernandez is in line to join Sevilla. He handed in a transfer request yesterday, remains to be seen if he is in squad today. Clubs negotiating, current offer is £7m. Clubs have been in discussions since beginning of the week

NSOKI SIGNS FOR NICE

After reinforcing the attacking sector, Le Gym completed the signing of Stanley Nsoki. The defender arrives from Paris Saint-Germain on a permanent deal.

你第一個死先

Bruno Fernandes says he agreed deal with Tottenham but Sporting blocked move

"As you all know, Tottenham made a lot of proposals for me. Everything was right with me - or practically should be," the 24-year-old told GQ Portugal.

"I never made any big demands, my manager was always dealing with the financials. It was and is my goal to play in England, Sporting you know that, everyone knows that, and there were conditions for things to be done.

"But Sporting understood that the value was not enough and I have to respect the decision."

Kevin Wimmer has today left Stoke City to join Belgian Pro League side @ExcelMouscron on a season-long loan.

The Austrian international has made 19 appearances for the Potters and spent last season on loan in the Bundesliga with @Hannover96.

#SCFC 🔴⚪

🇺🇾🐂🔥

#SFT #WelcomeLaxalt

基艾沙勁好多
好明顯老豆踢法係有遺傳

Elneny joins Besiktas on loan

Mohamed Elneny has joined Turkish Super Lig side Besiktas on loan for the rest of the season.

Christian Eriksen’s Tottenham future must be decided on Saturday, says Mauricio Pochettino

“On Saturday we are going to know if Christian is going to be with us or not,” said Pochettino. “That is the most important thing. After, [on] Sunday it is the game, there is no real time to do something.”

22-year-old attacker Jean-Kévin Augustin will undergo a medical with AS Monaco today ahead of a move from RB Leipzig; Falcao close to Galatasaray

Neymar has told the Barcelona dressing room that his move from PSG is not happening & he is upset about it, according to @gerardromero.

為錢離開曼城，呢個邏輯有啲問題

Diario de Sevilla reports that West Ham United striker Javier Hernandez could be on his way to La Liga.

Sevilla sporting director Monchi and manager Julen Lopetegui are reported to be after a new striking addition and the Mexico international is top of the list. Sources have told ESPN that he will move for €8m, with €1.5m in add-ons, and talks are very advanced. He could be set to undergo a medical this weekend.

SMALLING: ROME DERBY THE IDEAL START

Chris Smalling could make his Roma debut in Sunday's derby against Lazio after joining on loan from Manchester United.

The 29-year-old, who has signed until the end of the season, is available to get his first taste of Serie A football at the Stadio Olimpico, where Roma will be the designated visitors.

"It is a game that is always on television, all over the world," Smalling said of the derby. "It's big in everyone's minds, across the world.

"Just in terms of the fans, they are crazy and that is what we need as players - it drives us on.

"So to come in and have the derby within a couple of days is the perfect set-up."

The FUTURE is NOW 💎

@boubaKamara_4 ✍️ 2022

Kamara commits to Marseille

條友弱智架嘛

COPE: AC Milan has asked to sign Brahim Diaz on loan. The player has not responded to the offer.

一個佢一個imbula
貴價買番黎但無乜表現
整多個戴納好過啦
以前一界外球就叫糊

基艾沙勁呀 幾有潛力

牙路未食藥都有人同佢認真

餵到好多球比施蒙尼，係件廢鋒射唔入

叫到成60m

Nicola Kalinic to AS Roma from Atlético Madrid, here we go! And Patrik Schick is getting closer to RB Leipzig 🔴 #transfers

Areola in Madrid to undergo medical ahead of move

Keylor Navas will go the other way to PSG on Monday after the Villarreal game is played as Areola gets ready to become a Real Madrid player.

Mane發大老脾 #RealMsdrid

Leonardo Ulloa officially leaving Club Pachuca. Leonardo Ulloa will join Rayo Vallecano.

屌你老母早d講我糖就唔駛買伊禾比啦

Breaking | Neymar's entourage to RMC: "He is staying at PSG."

Rennes make €17m bid for Lyon winger Maxwel Cornet

RMC and L’Équipe report that Ligue 1 side Rennes have made a €17m bid to Lyon to sign 22-year-old Ivorian winger Maxwel Cornet.

Sevilla goalkeeper Sergio Rico is joining PSG on loan with an option to buy, according to @carrusel

Juventus sport director Fabio Paratici: “I’m convinced Paulo Dybala will stay at Juve. The decision has been made”.

食屎啦帕總

球會同國家隊都無得出既男人

Tiemoue Bakayoko is back on loan at Monaco. Option to buy is high at €42.5m but it could be negotiated

Defour Cuts Ties With Clarets

Burnley Football Club can confirm that Steven Defour has been allowed
to end his time at Turf Moor and return to Belgium to continue his career.

Defour has had the remaining 10 months of his contract with the Clarets terminated by mutual consent to head home for family reasons.

NEYMAR TO PAY WAY OUT OF PSG?

Neymar has offered to pay €20m (£17.7m) to Paris Saint-Germain to secure a return to Barcelona, Sky Sports News understands.

Barca have failed to reach any agreement with PSG with less than 48 hours remaining of the transfer window in Spain, as the French champions hold firm on their valuation.

Sky Sports News has been told Real Madrid remain in talks to sign him, with one official closely involved describing a deal involving Barcelona as currently ‘dead’.

Falcao set for Galatasaray move

Profesyonel futbolcu Radamel Falcao García Zárate'nin Kulübümüze transferi konusunda futbolcu ve kulübü AS Monaco FC ile resmi görüşmelere başlanmıştır.

The deal is dead

Antwerp are still trying to sign Steven Defour. They are hoping to find an agreement with Burnley. Talks on going. Antwerp signed Kevin Mirallas from Everton yesterday. #twitterclarets

咁即係free agent了
上面係mutual consent

Tottenham defender Jan Vertonghen has been left out of the side recently and could move on loan before tomorrow's deadline, says Kicker.

Vertonghen's contract expires in June 2020 and he has yet to be used in by manager Mauricio Pochettino this season. The paper reports that Bayer Leverkusen are keen to land him on loan.

West Ham in talks to sell Javier Hernandez to Sevilla

West Ham are in talks with Sevilla over the sale of striker Javier Hernandez, Sky Sports News understands.

Atalanta set to replace Skrtel with Kjaer

Martin Skrtel won't stay at Atalanta. The born in 84' defender had signed in the beginning of August but won't stay in Gasperini's squad. With him leaving, Atalanta are set to welcome Simon Kjaer, former Palermo and Roma defender: they're negotiating with him for his wages (he's now at Sevilla), but the deal is in good shape.

Sampdoria, Rigoni set to arrive in Italy on Monday

Emiliano Rigoni is expected to arrive in Italy on Monday with Sampdoria ready to welcome him. The Argentine forward is on his way out from Zenit and the Blucerchiati have made th right offer to get him. He's set to return to Serie A for 10m between loan and forced option to buy. He'll take his medical and sign his contract tomorrow before becoming a new addition to Di Francesco's squad.

Sampdoria turn down offer from Dynamo Moscow for Gabbiadini: the details

In these final hours of the summer transfer deadline, Dynamo Moscow made an unexpected offer to Sampdoria for striker Manolo Gabbiadini. The Russian side has in fact submitted a €12 million bid that was however turned down by the Blucerchiati, since the player is in the club plans for the current season. Gabbiadini himself, who returned in Italy last January after his stint with Southampton, is determined to stay at the club and keep working under new coach Di Francesco.

Carrillo joins CD Leganés on loan

Guido Carrillo has today completed a season-long loan move to La Liga side CD Leganés, Southampton Football Club can confirm.

Paul Pogba makes Man Utd contract decision amid Real Madrid transfer links

Paul Pogba will resist Manchester United’s attempts to convince him to sign a new contract in a bid to secure his dream move to Real Madrid .

By Simon Mullock

Christian Eriksen eyed as Neymar transfer alternative by Real Madrid - and by PSG as his replacement

Christian Eriksen is seen by Real Madrid and Paris Saint-Germain as the man to fill the boots of ­Brazilian superstar ­Neymar.

By Simon Mullock

上年係富咸廢到仲氹到鈀買

🔴⚪️ AS Monaco is thrilled to announce forward Jean-Kévin Augustin as our latest signing! @33_augustin joins us on a loan - with an option to buy - from RB Leipzig.

PSG had been seeking to offload Leandro Paredes, but a lack of interest means he’ll stay

Le Parisien report that Argentinian midfielder Leandro Paredes was on the verge of leaving this summer.

Atalanta are in advanced talks with Sevilla to sign Simon Kjaer. The CB would be replacement for Martin Skrtel who wants to leave the club just after 3 weeks. 🇩🇰 #transfers

BREAKING: Jérôme Boateng is on the verge of joining Juventus. The defender didn't train with the team today and missed the photoshoot session [Bild]

@cfbayern: True

According to Sky, Juventus contacted Boateng after the injury of Chiellini. But they also lined up Medhi Benatia and Dejan Lovren as other possible options

又賓拿迪克

半季定一季就走?

係咪歐洲2/9 晚上00:00 CLOSED WINDOW?

AC Milan are in advanced talks with Eintracht to sign Ante Rebic! The player is ready to accept, talks ongoing. 🔴 #ACMilan #transfers @DiMarzio

Juventus and Barcelona have discussed a potential Bernardeschi-Rakatic swap but there is no agreement on their evaluations yet, according to @romeoagresti.

Ante Rebic is set to join AC Milan on a loan with a purchase option of between €25m and €30m, according to Sky Italy. #SGE #ACMilan

Atalanta, Kjaer set to arrive on loan

Atalanta are addressing their defense as the transfer window comes to a close. Simon Kjaer is the name set to arrive to Bergamo, the Danish defender from Sevilla is nearing closer to a move. He will join Atalanta on a dry loan for one season to give Gasperini an experienced center back (who previously played at Roma and Palermo in Serie A) to join the club's Champions League campaign. The approvals for the deal are in place, and it should be finalized in the coming hours.

Rennes agree €20m deal with Sporting Portugal to sign Raphinha

22-year-old Brazilian winger Raphinha is the individual who Ligue 1 side Rennes will replace Ismaila Sarr with.

L’Équipe report that SRFC have agreed a deal with Sporting Portugal to sign the player for a club record €20m, fending off competition from Sevilla for the player’s signature in the process.

The player will travel to France immediately, with the transfer window closing tomorrow.

Rennes agree €3.5m plus bonuses deal with Strasbourg to sign 29-year-old midfielder Jonas Martin (RMC)

Strasbourg have approached Maxime Gonalons (AS Roma), but are expected to land Sanjin Prcic (Leganes) instead

Update @JB17Official & @juventusfc: Boateng is still in Munich. The transfer is hot, but not yet fixed

Jérôme Boateng asked Bayern over the weekend if he could negotiate with Juventus. Bayern's answer was yes. Boateng discussed with the Italian club today over a move. Bayern will certainly agree to let Boateng leave before tomorrow's deadline [Kicker]

After months of discussion with different clubs and an offer from Barcelona, Neymar will stay in Paris this season. Dembele’s reluctance to join the French capital angered Zahavi. Indeed, the offer included a big amount of money + Rakitic and Dembele on loan.

Breaking | Fenerbahce close €7m deal with Marseille to sign Brazilian midfielder Luiz Gustavo, according to La Provence. More follows.

📝 DEAL DONE: PSG have signed Sergio Rico from Sevilla on a one-year loan with an option to buy next summer. (Source: @PSG_inside)

姐係仲有幾多個鐘

Andre Silva has accepted to join Eintracht Frankfurt. Rebic to Milan on loan with option to buy confirmed. Medical tomorrow

[Di Marzio]

Official: Leo Ulloa joins Rayo Vallecano

The transfer window for Spain's La Liga, Italy's Serie A, Germany's Bundesliga and France's Ligue 1 closes at varying times on Monday September 2.

The cut-off point for German clubs is 5pm, the deadline in Italy is 9pm, while in Spain and France it shuts at 11pm.

度度唔同，上面計英國時間
轉返就德國係Hk 時間3號凌晨12點

Falcao steps outside the airport to greet the Galatasaray fans

Thanks Bro

上年借去富咸咁災難性
今年都有得去巴黎

Btw咁係咪即係拿華斯唔嚟

拿華斯正選佢後備囉

AS Roma are in talks with Arsenal for Mkhitaryan. 🔴 #AFC #Roma #transfers

Eintracht Frankfurt’s Fredi Bobic has confirmed that they have an agreement to sign Milan forward André Silva on loan with Ante Rebić going in the other direction, subject to final details.

West Ham have agreed a deal with Sevilla for striker Javier Hernandez, Sky Sports News understands.

The Mexico International had 10 months remaining on his contract at the London Stadium.

West Ham are set to receive close to £8m for Hernandez, who will undergo a medical on Monday ahead of completing a switch to the La Liga side.

Neymar doesn't feel like referees protect him enough in Ligue 1, nor does he feel well-liked in France, which contributed to his desire to try to leave PSG this summer, according to L'Équipe

Roma very close in completing move for Arsenal's Mkhitaryan

Roma are pressing hard for Henrix Mkhitaryan. The Arsenal player would move to Roma on loan with option to buy. It was a move brought forward by Sporting Director Gianluca Petrachi.

Sky Germany: Juventus consider making a move for Mustafi

According to Sky Germany, Shkodran Mustafi has emerged as a late target for none other than Juventus.

法蘭克福拆到無得再拆

Galatasaray looking to make last minute Mario Lemina signing

RMC report that Premier League side Southampton and Turkish giants Galatasaray are racing against the clock to conclude the loan of Gabonese international midfielder Mario Lemina.

The 26-year-old would join on a season-long arrangement and had been in talks with AS Monaco earlier this summer.

PSG in active talks with Juventus for Mattia De Sciglio

RMC report that PSG and Juventus are in active negotiations this evening over the possible transfer of 26-year-old right-back Mattia De Sciglio.

The player is interested in the possible move, but details surrounding the possible nature of the deal have yet to filter through.

PSG are attempting the deadline day loan signing of Mauro Icardi

RMC report this evening that Ligue 1 leaders PSG are attempting to sign Argentine international forward Mauro Icardi on loan from Serie A side Inter Milan, with just over 24 hours remaining of the summer transfer window.

The outlet claims that Les Parisiens would be looking to include an option to buy in the deal.

The 26-year-old has been deemed as undesirable by Inter Milan, with Icardi earlier this week deciding to sue the club for €1.5m for the damage to his reputation that the Italian club were deemed to have committed by excluding him from 1st team activities.

Mauro Icardi has agreed to move to PSG in principle - talks will occur throughout the night with Inter Milan to discuss loan & loan with option to buy possibilities -
@DiMarzio

Ancelotti eyes Ibrahimovic at Napoli after ex-Man Utd striker set sights on Europe return

He responded: "Of course I'd take Ibrahimovic . It should come with a little discount, maybe even free."

正喎

Fernandes to sign for Real Madrid on Monday

Real Madrid will announce tomorrow that they have completed the signing of Sporting Lisbon's Bruno Fernando, according to ESPN.

Dimarzio 好準？

準

🛬 Nikola Kalinic 👋

Liverpool's Bobby Duncan will undergo a medical with Serie A side Fiorentina on Monday, with the 18-year-old ready to put pen to paper to a three-year contract. (Source: Tutto Mercato)

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

Patrik Schick to RB Leipzig on loan with buy option, Nikola Kalinic to AS Roma: here we go! 🔴 #transfers

@FabrizioRomano

臨到今日大洗牌咁際
Schick,卡連歷,安祖施華,Rebic

Milan-Taison, small concession from Shakhtar: working to the finish

Maldini and Boban are working on reinforcing Milan's forward line and the name in question is Taison from Shakhtar Donetsk. It is a difficult negotiation, as the Ukrainian club has asked for the minimum release clause. In the last few hours, there has been a small glimmer of hope, as Shakhtar seemed to soften their position. Milan are working to close the deal for a definitive transfer, but it remains difficult. They are working until the end.

Icardi-PSG, a night of negotiations. Wanda: "His future will be in Europe"

PSG could be the destination for Mauro Icardi, but he has to extend his contract with Inter first. Icardi opned up to this idea and the negotiations will move forward through the night. They will proceed with optimism. There will be a new meeting between the two parties and the two options to PSG are: a dry loan or loan with option to buy. Wanda Nara, Icardi's wife and agent, said to Tiki Taka that "he will eventually play in Europe."

Looking for a replacement for Cristiano Piccini, Valencia are interested in Thomas Meunier. The Spanish club want a payment in instalments like they did with Guedes. PSG asking price is around €20M.

COPE: Keylor Navas is no longer with the team after the Villarreal game and will fly by private plane to Paris.

#AFC and Roma are defining the terms of Mkhitaryan transfer: A season long loan with a purchase clause that becomes mandatory if the player plays 25 matches and binds Roma to sign him on a 3yr deal [Pierpaolo Matrone - TMW]

乞衣米蘭24.5次事件後，對意假啲乞衣無乜信心

Christian Eriksen moving away from Spurs is "nearly impossible", says Mauricio Pochettino.

[BBCSport]

AYEW CONFIRMS SWANSEA STAY

Andre Ayew has told Swansea that he wants to stay at the club after a summer of speculation linking the forward with a move away from the Liberty Stadium.

Various European clubs including Sampdoria and Werder Bremen were among the sides who were interested in signing the 29-year-old.

舊年國米借Keita balde
條款出夠30場要強制買斷

國米出左29場就唔出

West Ham have agreed a deal with Sevilla for striker Javier Hernandez, Sky Sports News understands.

The Mexico International had 10 months remaining on his contract at the London Stadium.

West Ham are set to receive close to £8m for Hernandez, who will undergo a medical on Monday ahead of completing a switch to the La Liga side.

Hernandez’s departure will free up money for West Ham boss Manuel Pellegrini for a possible arrival in January or next summer.

佢想去果3間都冇落bid,其他佢又唔想去

居然留

FORMER Liverpool star Martin Skrtel’s contract at Atalanta has been cancelled after just THREE WEEKS.

Now after less than a month and just one game played, Skrtel has left by mutual consent, with reports of a row with boss Gian Piero Gasperini at the heart of the matter.

Paderborn are set to sign Jairo Riedewald on loan from Crystal Palace, according to Kicker. #SCP #CPFC

Bobby Duncan set to join Fiorentina after Italians returned with permanent offer of 2m euros. Liverpool will also receive 20pc of any future sell-on [Paul Joyce]

Henrikh Mkhitaryan flying to Rome this morning to finalise loan move to Roma from Arsenal. #SSN

🚨 DONE DEAL! 🚨

Former Juventus striker Fernando Llorente is back in Serie A.

After leaving Tottenham, he has been snapped up by Napoli.

#DeadlineDay

之前睇過單news講乞衣米蘭
10年借左20 個球員
無一個買斷過

菲律賓人踢皇馬

國米買黎唔岩干爹用，所以咪唔買斷

又唔見普列坦奴唔買斷

Mkhitaryan from Arsenal to AS Roma, here we go! Done deal for a loan with buy option. The player will be in Italy soon to sign his contract. 🔴 #AFC #Arsenal #ASRoma #transfers

Inter-PSG, negotiations for Icardi continue: striker could travel to Paris in the coming hours

The negotiations between Inter and PSG for Mauro Icardi go on at quick pace and with optimism. The Argentinian striker, who in the last few hours has seemed open to signing a new contract with Inter to facilitate a sale on laon, could even travel for Paris in the coming hours.

The parties are currently working to extend the player's contract with Inter so to settle the details of the striker's move to the Ligue 1 on loan with option to buy.

Breaking | Jérôme Boateng's move to Juventus is off, according to @cfbayern.

Breaking | Mauro Icardi to PSG, done deal. More follows. (RMC)

PSG & Inter Milan have concluded an agreement for the loan of Mauro Icardi, he will arrive in Paris at 17:00 local time (RMC)

Loan without an option to buy for Mauro Icardi to PSG, according to RMC.

mk恩去羅馬快成咁
琴晚後備入替踢一陣,跟住就離隊

Shakhtar Donetsk interested in Schalke 04's Konoplyanka: a move could pave the way for Taison to Milan

Shakhtar Donetsk are working on reinforcing their attacking unit. Their main target is Yevhen Konoplyanka, born in 89' winger from Schalke 04. He's played 21 games in Bundesliga scoring one goal last season. The Ukrainian's arrival could help the Taison to Milan deal. Both sides are still talking about a transfer.

艾馬利睇完嗰30分鐘都怕撚咗佢

PSG hoping to sell Spanish winger Jesé to Celta Vigo today (L'Éq)

Besiktas to loan Abdoulay Diaby from Sporting Portugal, no move for Loïs Diony

Yahoo Sport FR report that French forward Loïs Diony’s proposed season-long loan move to Turkish side Besiktas has fallen through.

Instead, the Turks will land Sporting Portugal’s 28-year-old attacker on a 12 month loan spell instead, bringing an end to their interest in the St Étienne attacker.

Steven Defour has arrived at Antwerp this morning for his medicals. Meanwhile Antwerp are also trying to sign Dutch defender Wesley Hoedt from Southampton: loan with option. Would be the third PL player after Mirallas and Defour. #rafc #saintsfc #twitterclarets

OFFICIAL: Manchester United defender Matteo Darmian has joined Parma for a reported €1.5m fee 🇮🇹

No Victor Wanyama for Club Brugge. They have signed Eder Balanta instead. #thfc

Jonathan Viera, the Beijing Guoan midfielder who is in recovery after rib fracture in July, will be loaned to Segunda Division outfit Las Palmas for 4 months. Beijing Guoan has extended the contract with him and he will stay in Guoan until 2022.

蝕到仆街

Mauro Icardi is getting closer to PSG! Inter are ready to extend his contract and then loan the Argentinian striker to Paris Saint-Germain for one year + buy option (€70M total). The two clubs are in talks to complete the deal. Icardi is ready to fly to Paris. 🇫🇷 #transfers

卡雲尼做後備
好奢侈

Keylor Navas is currently in Paris to sign his contract at PSG ahead of completing his €13.5m move from Real Madrid. (Source: BeIN Sports)

以後唔屌羅馬了
幫我妓請空返啲週薪

包皮&卡雲尼都傷出1 month
歐聯9月第一場就打鍠
加上Cavani 下年完約， 傳左去美職好耐
買黎有用既

IBE CELTIC MOVE OFF

Jordan Ibe's potential loan move to Celtic from Bournemouth is off, according to the Glasgow Evening Times.

The move has reportedly been cut off after the Bhoys signed Mohamed Elyounoussi on loan from Southampton.

LOVREN TO STAY AT ANFIELD

Liverpool centre-back Dejan Lovren is expected to stay at the club despite interest from Italy throughout the summer, Sky Sports News understands.

Lovren has been strongly linked to both Roma and AC Milan for months but Liverpool broke off talks with both Serie A clubs and there has been no contact since.

OFFICIAL: Blues sign Bernard Sun.

The attacking midfielder has penned a two-year contract.

Full details 👉

#WelcomeSun #BCFC

'Arsenal have reached an agreement with Roma that will see the Italian club covering the 30-year-old’s wages, thought to be around £200,000 per week.' @SamJDean reports #AFC

唔知會唔會減人工

It’s interesting how ‘loan with an option to buy’ has become the go-to arrangement for talented players in difficult career situations

@liam_twomey

今年轉會窗潮流

Roma will pay £180 per week to Mkhitaryan, Arsenal will pay the remaining £20k.

Celtic will NOT be signing Bournemouth star Jordon Ibe

The winger had been linked to the Hoops this summer.

Cherries boss Eddie Howe was considering whether or not to allow the deal to get his player game time. However sources close to the potential move have told Herald and Times sport that it is now unlikely to happen.

OFFICIAL: KAS Eupen have signed Colombian striker Adalberto Peñaranda from Watford on a season-long loan.

Galatasaray have pulled this one off, according to @DahbiaHattabi - Mario Lemina will join on loan from Southampton today.

With one-year remaining on his current deal, Raphaël Guerreiro will sign a contract extension with Borussia Dortmund; linked heavily with PSG this summer - Kicker …

24.5咁無恥都玩得出啦屌

Thomas Meunier could leave PSG today - spotted in Valencia, according to RMC

仆街早幾日買喇屌

Shkodran Mustafi is being looked at by Juventus as a candidate to replace the injured Giorgio Chiellini. [Sky Germany]

買埋嘅唔反意假了

Marseille won't be signing a left-back today, according to @mohamedbouhafsi - this despite them having failed for a number of targets in this position earlier on in the window (E.G. Juan Miranda).

Marius Wolf (Borussia Dortmund) to undergo a medical ahead of joining Hertha BSC on a season-long loan (RN)

Matteo Darmian finally makes his #MUFC exit, joining Parma for around €4m (£3.6m). The full-back has signed a deal until 2023. Sell-on clause included

@SimonPeach

DEAL DONE: Javier Hernández has signed for Sevilla on a permanent deal from West Ham for £7.5m.

📝

Sky Germany linked Juventus with Lovren & Benatia's return too...

Boateng's agent Christian Nerlinger was in Milan yesterday at 1pm to negotiate with Juve. As things stand, an agreement wasn't reached. Boateng himself currently assumes he will stay in Munich. The player was to be loaned out for a year. Window in Italy closes at 8 pm [Kicker]

Juventus have made their decision not to sign Jérôme Boateng [@romeoagresti]

西咸老細

呢個唔係委內瑞拉架咩

PSG would really like to rid of Leandro Paredes today if at all possible - Real Betis the only current option, on loan, & they are offering to pay a very small percentage of his current salary. One to watch in any case.

係喎

true 登雕？

估唔到條友最後係去巴黎
算好好啦 有歐聯打 啲隊友又勁
生生性實打得翻起 再去邊都得

Transfer deadlines in Europe's top leagues

Germany: 12 p.m. ET / 5 p.m. BST
Italy: 4 p.m. ET / 9 p.m. BST
Spain: 6 p.m. ET / 11 p.m. BST
France: 6 p.m. ET / 11 p.m. BST
Scotland: 7 p.m. ET / 12 a.m. BST

KENT IN BRUGGE TALKS

Club Brugge have held talks over a deal to sign Ryan Kent from Liverpool, Sky Sports News understands.

琴日佢出左黎真係唔知踢緊乜

Navas in Paris. The deal will be announced shortly.

控幾球都離哂腳
死都唔出奧燒

原本仲諗住佢真係會去摩納哥 tim

都岩既 卡雲尼有時真係靠唔住

無歐聯人哋唔去呀

Mauro Icardi ready to fly to Paris. And PSG are waiting for him... ✈️🇫🇷 @SkySport #inter #PSG

Mauro Icardi with Wanda Nara has just left Milano with a private flight. He's ready to arrive in Paris to undergo his medicals as new PSG player. 🇫🇷 #transfers

AS Monaco have made a late enquiry for Napoli right-back Kévin Malcuit, who has also been offered to PSG (SL)

30-year-old French midfielder Maxime Gonalons is joining Granada CF from AS Roma on loan with an option to buy; partial medical already completed (RMC)

Monaco換左成隊咁濟都係冇乜起色

Glasgow Rangers close to agreeing permanent deal for Liverpool's Ryan Kent. Fee would be in region of £6/7m. Personal terms and medical to do once club agreement.

[Paul Joyce]

果0.5係點嚟

話說完左轉會未
尼馬點嫁

Transfer deadline day : Chelsea are sending out Kenedy, Piazon and Baba Rahman. Although, no move likely for Michael Hector with Fulham interested in a January move

個陣乞衣米蘭借利物浦件阿古蘭尼，話出25場就會買斷，正選計一場，後備計半場。然後乞衣米蘭就特登計住嚟出，最後啱啱好夠24.5場彈鐘，利物浦仲要比返好大份人工。乞衣米蘭個陣係中場無人都唔肯出，如果正常用嘅話分分鐘攞到意甲冠軍

First pictures of Steven Defour in an official Antwerp outfit - he’s having a medical check-up. #twitterclarets #rafc

GETAFE GET KENEDY

Chelsea winger Kenedy is undergoing a medical in Spain ahead of a potential move to Getafe.

The Brazilian, who is in the final year of his contract at Stamford Bridge, spent the last 18 months on loan at Newcastle and despite featuring in Chelsea’s pre-season, has failed to break into Frank Lampard’s first team squad.

skysport

Keylor leaving PSG’s HQ after signing his contract with the French club. [jugones]

最無恥係乞衣米蘭第二年又走去問利物浦借阿古蘭尼，比人直接拒絕咗

53 - Javier Hernandez scored all 53 of his Premier League goals from inside the box. The only player to have have scored more goals in the competition with them all coming inside the box is Tim Cahill (56/56).

Galatasaray have confirmed they have opened talks with Southampton over a loan deal for midfielder Mario Lemina.

Sassuolo have signed defender Vlad Chiriches on loan from Napoli

#Calciomercato: Vlad #Chiricheș è un nuovo calciatore neroverde!!

Benvenuto Vlad 🖤💚🖤💚

Il comunicato ufficiale è su

#ForzaSasol

Anderlecht trying for Yannick Bolasie (Everton), according to @Nabil_djellit.

Galatasaray are set to sign Brighton forward Florin Andone on a season-long loan, report The Athletic.

Rangers in advanced talks with Liverpool over the permanent signing of Ryan Kent. @TheAthleticUK is told Liverpool are currently negotiating a sell-on clause. Would be a huge signing for Gerrard.

Mattia De Sciglio won't be joining PSG, Juventus ultimately decided against a deal, according to @romeoagresti.

Milan-Shakhtar, negotiation for Taison stalls: the latest

Milan are set to officially announce the Ante Rebic acquisition, which will be made after Andre’ Silva passes his medical with Eintracht, but they are also at work for another addition to Giampaolo’s attack. However the rossoneri’s attempts to sign Taison have stalled, yesterday it appeared Shakhtar had opened a bit to idea of selling for less than his exit clause, but today they went back to their original position despite their negotiation with Schalke for Konoplyanka. Milan are trying, but the Taison deal is very complicated.

Alexis/Mkhi swap deal the worse in many years. Both players struggled and have ironically left on Loan in the same window to Italy

基達上季最尾一場對恩坡里有後備出場
點樣出左29場就唔再出？
當然可以話之前計住計住等最尾果場都仲可以用而唔使買斷

國米幾時打羅馬
佢兩個+LKK+屎波寧可以開返個曼連同鄉會

去跟謝四好過
係格流都打得唔差

另一隻翼ojo係咪都係

攬住過世啦

Raphael Guerreiro will stay at Borussia Dortmund and could sign a new contract, according to Sky Germany. #BVB

Rolando Aarons joins Wycombe Wanderers on loan #nufc

Rangers are closing in on a £7m deal to sign Ryan Kent from Liverpool, Sky Sports News understands.

Sky Sports News understands that reports of Tottenham midfielder Victor Wanyama returning to Celtic on loan are a “non-starter.”

Breaking | Anderlecht now trying everything they can to get Michy Batshuayi from Chelsea today, according to France Football.

我利又有錢買多個螺旋槳

我記得世青盃好勁

Sorry @ManUtd Arvin Appiah is red and white 🔴⚪🔴🔥 #UDAlmeria #F5DAY

Arvin Appiah’s move from Nottingham Forest to Almeria has been confirmed. The fee is around £8million.

屌你拎完一場紅牌就放?

下...
買完半季就立即送走
好水咩
冇睇法甲

Rumours says he is staying

佢都幫得國米耐 到有歐聯打個日 先比人放棄
咁當然上季佢都抵死 但佢咁耐都好似未打過歐聯
都算終有出頭天

都炸彈黎
又係踢舒服波

幾點完？

佢放棄國米多過國米放棄佢下話
BTW尼馬老豆加佢老婆巴黎好睇咯

去剷雪之後都真係冇好野

English midfielder Marcus McGuane has joined Dutch Second Division side Witte Leeuwen on a season-long loan from Barcelona.

🔵🔴📝 [ÚLTIMA HORA] Marcus McGuane marxa cedit una temporada al @telstar1963nv de la Segona Divisió holandesa

👉

👍 Molta sort Marcus en aquesta nova etapa!

#BarçaB #ForçaBarça🔵🔴

Bournemouth goalkeeper Asmir Begovic has joined Azerbaijan champions Qarabag, sources have told ESPN FC.

Sky Sources:

Bournemouth agree a loan deal with Qarabag FK for goalkeeper Asmir Begovic.

The loan is until January.

戴副超先個成功人士咁款

finally: @neymarjr has to stay at @PSG_inside. no further negotiations @altobelli13 @SPORTBILD @BILD_Sport

Al Khelaifi: "Neymar will only leave PSG for €300 million"

According to Le Parisien, the president of PSG met with the club's captains and told them Neymar would only leave if an offer of €300 million came in.

去到咁遠

NEW CONTRACT AND NEW LOAN CLUB FOR BABA RAHMAN

Baba Rahman has signed a one-year extension to his Chelsea contract and will be spending the 2019/20 campaign on loan at Real Mallorca.

MKHITARYAN LOAN FEE

Roma will pay Arsenal a loan fee of €3m (£2.7m) for Henrikh Mkhitaryan, according to Sky in Italy, with the midfielder in Rome to finalise a season-long move to the Stadio Olimpico.

打歐霸

終極煩撚⋯⋯⋯ 坐埋一枱
俗稱 瀨尿牛丸

Official | Atalanta sign experienced defender Simon Kjaer on loan from Sevilla

Fiorentina seem to be in deadline day panic spiral mode - have contacted Hatem Ben Arfa & Rachid Ghezzal (Leicester), according to @DiMarzio.

連意大利班霸都睇得上嘅世界盃冠軍 阿仙奴當草咁掃走

呢個真係話走就走

痴撚線原來同車路士仲有約

🇮🇹| Bobby Duncan has arrived in Italy with Mr Poison.

Areola 西甲官網宣左

進攻終結者 仲有意甲踢

Marius Wolf has joined @HerthaBSC_EN on loan until June 2020.

We thank him for his contributions and wish him the best of luck this season!

加埋darmian 得唔得先

📝 DEAL DONE: Juventus have signed Han Kwang Song from Cagliari for a €5 million. He'll join the youth team.

祖記無限金錢?

Ante Rebic is a new AC Milan player. Done deal. 🇭🇷🔴⚫️ @SkySport #transfers

Ante Rebic is a new AC Milan player. Done deal. 🇭🇷🔴⚫️ @SkySport #transfers

@FabrizioRomano

上年咪踢歐聯

📝 DEAL DONE: Galatasaray have signed Florin Andone from Brighton & Hove Albion on a season-long loan.

賣哂青訓

🆕🧤

🔴🔵 #ICICESTPARIS

@PSG_inside

真係好型棍 俾心機

PSG wanted €300m for Neymar

Paris Saint-Germain wanted an offer of around €300 million (£273m/$328m) for Neymar, reports La Parisien.

淘汰賽都入唔到

🆕 @AreolaOfficiel joins @realmadriden until 30th June 2020. ✍️

The 26-year-old shotstopper, capped three times for France, is under contract with Paris Saint-Germain until 2023. The loan deal with Real Madrid does not include a purchase option.

Pedro joins Fiorentina

Pedro è viola!
ACF Fiorentina comunica di aver acquisito, a titolo definitivo, dal @FluminenseFC , i diritti alle prestazioni sportive del calciatore Abreu Dos Santos @Pedro9oficial Guilherme
#ForzaViola

Eintracht resolves issues over Silva, signatures forthcoming in Milan-Rebic deal

The issues have been resolved: André Silva is set to join Eintracht. The signatures are currently taking place, as the Milan striker will move to Germany with Ante Rebic going to Milan. The sides are looking to complete everything quickly, as the transfer window in Germany closes at 18:00. But the problems seem to have passed, the deal is set to be completed.

但條友4 場有3 場都有波入 無功都有勞

PSG sign 32-year-old goalkeeper Keylor Navas on a 4-year deal from Real Madrid

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Official | Sampdoria sign Emiliano Rigoni from Zenit

Mauro Icardi is having medicals now as new PSG player. 🇫🇷 #transfers #PSG

Bayern's summer transfer window [TM]

Steven Defour has signed a one year deal with Antwerp. #twitterclarets

BREAKING NEWS 🚨

Patrik #Schick has completed a one-year loan move from @ASRomaEN, with an option to buy included 🤝

Welcome to Leipzig, Patrik! 👍

🔴⚪ #DieRotenBullen

@RBLeipzig_EN

RB Leipzig will pay Roma a fixed fee of €3.5 million for the loan of Patrik Schick and a fee of €29m should they wish to make the transfer permanent.

皇用古狗

Official | Fenerbahce sign 32-year-old Brazilian midfielder Luiz Gustavo from Marseille for a reported €7m

📝 DEAL DONE: Barcelona midfielder Rafinha has joined La Liga side Celta Vigo on a season-long loan.

當年04買返來唔係吹到超新星咩？
好似未用過就放棄左？

對利廢到仆街

Sevilla 唔買斷？
唔係踢得唔錯咩？印象入皇馬二粒

Mauro Icardi has passed his medical with PSG successfully. (PU)

連rebic都賣埋 法蘭克福今年
唔係諗住basdost 入20粒掛

尼馬

繼續打機 賭啤

已入一球

Henrikh Mkhitaryan joins Roma on loan

以為佢會係白禮頓主力點知

Arsène Wenger on Neymar: "I think that he is one of the best players in the world and I am happy that he is staying at PSG." (BeIN)

狼

Bobby Duncan’s move to Fiorentina is complete.

The 18-year-old striker has joined the Italians for a fee of around £1.8m with a 20% sell-on clause included.

要問Daddy

呢條撚樣又茅又廢

Henrikh Mkhitaryan:

@Bundesliga_EN with @BlackYellow:
9⃣0⃣ apps
2⃣3⃣ goals
2⃣9⃣ assists
1⃣7⃣8⃣ chances created
1⃣3⃣4⃣ mins per goal involvement

@premierleague with @ManUtd & @Arsenal:
7⃣8⃣ apps
1⃣3⃣ goals
1⃣4⃣ assists
1⃣0⃣4⃣ chances created
1⃣7⃣9⃣ mins per goal involvement

📝 DEAL DONE: Fluminense striker Pedro has completed a €15m move to Fiorentina. He'll join on a 5-year deal.

Ante Rebic has joined Milan on a two-year loan deal from Eintracht Frankfurt, with Andre Silva going the other way, but no options to buy.

Both clubs announced the news several hours after the medicals and Rebic’s contract had been deposited with the Lega Serie A.

It had been thought of as a one-year loan with option to buy at the end of the season for €25m.

Paris Saint-Germain
🆕✊ #WelcomeMauro
@MauroIcardi
🔴🔵 #ICICESTPARIS

Jesé moves to Sporting CP on loan

Under contract to Paris Saint-Germain until 2021, Jesé Rodriguez Ruiz has signed a loan deal with Sporting CP until 30 June 2020. The Spanish striker's move to the Portuguese club includes a purchase option.

PSG have signed 9 players in this summer transfer window - the most in 1 window since 2011. (C+)

PSG right-back Thomas Meunier on Twitter: "Only 54 minutes left & people will finally leave me the f*** alone." #ICICESTPARIS

Lions are friends with tigers.

Once they get together for hunting though...

They are the most dangerous.

#MissionFalcaoComplete

Arsène Wenger: “I had some nice offers, but I didn’t feel ready yet.”

Speaking to BeIN Sports FR this evening, ex-Arsenal manager Arsène Wenger spoke on a number of topics. Highlights below.

On his future:

I rejected some nice offers because I did not feel ready. Maybe I realised how much I was in my own bubble alienating myself from the rest of the world when I was managing. Putting a bit of distance between myself and our world made me hesitate to jump back into the fire-pit so quickly. I did it for 35 years without any interruption. So I was able to leave the bubble and open my eyes and that took me time… you will see me in a dugout again, when I don’t know exactly.

The PSG dressing room teased Neymar when he announced he was staying on Saturday by saying "se queda" to him multiple times, according to
@mohamedbouhafsi.

Falcao>Galatasaray
Icardi>PSG
Mkhitaryan>Roma
大洗牌
米蘭同法蘭克福又互換

Official: Okaka Returns To Italy

Stefano Okaka has today completed a permanent transfer to Udinese.

The 30-year-old striker scored six goals in 16 appearances while on loan with the Serie A side during the second half of last season.

After arriving at Watford from Anderlecht in 2016, Italian international Okaka scored five goals in 39 outings for the Hornets.

We wish Stefano all the best for the future.

The club has announced that Simone Verdi has moved to Torino in a loan deal that stipulates there is an obligation to buy.

Maxime Gonalons has today completed a loan move to Granada.

Good luck, Maxime! #ASRoma

米蘭都借左施華過去

古斯達禾有頭髮成個韋利安咁既款

尼馬又hea多季，球王夢完了...

嗰陣話忍唔住 一月一就復出
慢慢先發現都係做廢中最爽

廢老

#Ghezzal è un nuovo calciatore viola! ⚜️
Leggi il comunicato
#ForzaViola

Premier League clubs poised to vote to realign transfer window with Europe

Premier League clubs are almost certain to vote this autumn in favour of realigning next summer’s transfer window with Europe.

🆕 #RangersFC are delighted to confirm the return of @ryankent to the club on a permanent basis from @LFC.

The winger has signed a four-year-deal with the Gers after spending the 2018/19 season on loan at Ibrox.

➡️

SPANISH LOAN FOR KENEDY

Kenedy will spend the season playing in Spain’s La Liga having moved to Getafe on a season-long loan.

Hoedt signs Antwerp loan deal

Southampton defender Wesley Hoedt has completed a season-long loan move to Belgian Pro League side Royal Antwerp.

FACT: 2019 transfer window was the first in which FC Bayern spent almost €150 million...!!!

Yevhen Konoplyanka moves to Shakhtar Donetsk

FC Schalke 04 have a deadline-day departure in the form of Yevhen Konoplyanka, who has signed for Shakhtar Donetsk. The 29-year-old Ukrainian’s contract would have expired at the end of this season.

“We are pleased that we were able to help fulfill Yevhen Konoplyanka’s wishes to move back to his home country,” explained sporting director Jochen Schneider. “We would like to thank him for his dedication to Schalke 04 and wish him all the best for his future, both in his career and in his private life.”

Liverpool have potentially banked £53.2m from sales and loans this summer: Ings 20, Mignolet 8, Kent 7.5, Camacho 7, Ejaria 3.5, Duncan 1.8, Johnston 300k. (Loans) Wilson 2.5, Grujic 2, Awonyi 600k

@_pauljoyce

Contract details per @DiMarzio:

- PSG will pay Mauro Icardi €8m over the 2019/20 campaign.

- PSG will pay Icardi a bonus of €2m if they activate the €65m option to buy in the loan deal

- If Icardi decides to stay at Inter, he'll earn a €5m salary in 2020/21

我會定期拎返個榜出黎狙擊

Trippier says Tottenham were too quick to sell him and claims Levy and Pochettino left him in the dark #thfc

Ching狙擊8 only

Which club spent the most money in summer transfer window? Real Madrid, Barcelona and the 10 biggest spenders

With the European transfer window now shut, it's time for clubs to take stock of just how much cash they have splashed over the past few months.

Along with the usual Spanish suspects, some big money was also spent by clubs in Italy and England with a surpise Premier League side creeping into the top 10.

奧巴馬呢

完全係有價好賣成功操作

咁就敗走

暫時馬體仲係贏家

開價低定人工高無人要？

PSG要3億 ON99

PSG大把錢，根本唔想賣

買Felix個時個個笑下體(包括我)

而家個個跪拜下體眼光

正宗FIFA玩法
唔想賣就開個天價

Summary of the summer market.

Okazaki will not continue in the Blue and White discipline

Shinji Okazaki (16/04/1986, Takazuja, Hyogo - Japan) joined the Malaguista first team during this current summer transfer window. However, he will not continue his professional union with the Entity.

Málaga CF thanks the player for his commitment shown during this time and wishes him the best of luck for the future.

咁撚ON9

咩事

Okazaki leaves Málaga without playing a game, as the club couldn't register him without going over their wage bill limit

咁大間球會無人計數架咩

BOLASIE JOINS SPORTING LISBON ON LOAN

Yannick Bolasie has joined Sporting Lisbon on loan for the remainder of the 2019/20 campaign.

可能降班炒曬d人

FC Copenhagen have signed Nicklas Bendtner form Norwegian champions Rosenborg BK on a deal until the end of the year #fcklive

左手交右手

仲廢中!?

呢個廢到仆街

係咪踢中堅

咪jer啦

Christian Eriksen says he wishes his future could be decided “just like in Football Manager” after failing to secure a move away from Tottenham.

The Denmark midfielder admitted in the summer that he was considering leaving Spurs this summer in order to “try something new”.

Eriksen, who was linked with a move to Real Madrid, has 10 months remaining on his contract and will be free to sign a pre-contract agreement with European clubs from January 1.

"I wish I could decide just like in Football Manager, but unfortunately I can't," Eriksen told Danish publication Ekstra Bladet.

Arsenal save £45m after Henrikh Mkhitaryan leaves on loan to Roma

Arsenal have now saved £45 million on their annual wage bill after Henrikh Mkhitaryan became the latest player to leave the club this summer.

He follows other significant departures from Arsenal this summer: Petr Cech, Aaron Ramsey, Danny Welbeck, Laurent Koscielny, Nacho Monreal, Mohamed Elneny, Alex Iwobi, David Ospina, Stephan Lichtsteiner and Carl Jenkinson. Their wages added up to nearly £900,000 a week.

Alexis Sanchez appears to be keeping his options open about playing for Manchester United again one day after joining Inter Milan on loan.

Sanchez told BBC Sport: "I'm very happy I went to Manchester United. I've always said that. It's the club that's won the most in England. When I went to Arsenal it was fantastic -- I was happy there -- but United were growing at the time, they were buying players to win something.

"I wanted to join them and win everything. I don't regret going there."

However, he did voice his frustration at not being a first-team regular at Old Trafford. He said: "I think that I'm happy when I play for my national team.

"I was happy at Manchester United too, but I've always said to my friends: I want to play. If they would let me play I'll do my best. Sometimes I'd play 60 minutes then I wouldn't play the next game -- and I didn't know why."

有冇人有睇呢段講 @FabrizioRomano 平時點做嘢？正到仆街

佢好準

Here we go

Just to remember: Not so true... (I told you: the next attempt of @FCBayern for a Transfer of @LeroySane19 is expected in winter)

Exclusive: Mason Greenwood set for new £25,000-a-week deal

Mason Greenwood leads the list of young players in line for new contracts at Manchester United, The Athletic understands.

OKAZAKI: THANKS FOR THE LOVE

Shinji Okazaki has wished Malaga well for the season after leaving the club just four weeks into his move from Leicester.

Okazaki saw his contract at Malaga terminated with the Segunda Division side unable to register the 33-year-old without breaching the salary cap.

Okazaki said: “Hello Malaguistas, first of all I want to thank you for the immense love you gave me during my stay.

“I want to say goodbye and wish the greatest success to my team-mates and the staff that made me feel at home.”

Okazaki is now a free agent.

Daniel Levy's negotiating has created a ticking timebomb at Tottenham as Christian Eriksen admits frustration

Christian Eriksen laid bare the frustration within the group of Tottenham Hotspur players who have spent the summer waiting to find out their futures by admitting that he wished he could have taken charge of it on the Football Manager video game.

好慘

'It's like a woman... if she doesn't excite you, let it go bro': Hatem Ben Arfa, 32, reveals he turned down multiple offers this summer as former Newcastle star goes into the season without a club

Free agent Hatem Ben Arfa has revealed he turned down lots of clubs this summer because they did not 'excite him'.

Everton winger Yannick Bolasie rejected CSKA Moscow move in favour of Sporting Lisbon loan over racism fears

By SAMI MOKBEL

經常傷

NEW PLAYER 2️⃣1️⃣ #ValentinEstOlympien

Emre Can confirms: there were negotiations with PSG to leave Juventus

Sources close to Bayern’s attempts to sign Kai Havertz told @TheAthleticUK that Salihamidžić and chief scout Marco Neppe had impressed the player with their representations. It remains to be seen whether Havertz will still be tempted to join Bayern next year [@honigstein]

Bayern never made a genuine attempt to sign Havertz this summer and Rummenigge was quick to accept Leverkusen's refusal to sell as the money that was envisaged for Sané would have made Havertz's signing in the same window prohibitive [@honigstein]

Sources in Germany have told @TheAthleticUK that Leroy Sané's camp are unhappy with Pep Guardiola’s decision to play the forward against Liverpool. Bayern are still determined to see through the transfer of Sané, and are expected to make another attempt in January [@honigstein]

陳仔咁堅

Emre Can on his omission from Juventus' CL squad.

"I am shocked and angry. Last week, the club promised me something else, yesterday the coach called me and told me in less than a minute that I was not in the squad. I can not explain it, I have not been given any reason."

Emre Can: “I was told and promised something else by the club last week. PSG came in for me, but I decided to stay with Juve. The condition was that I’d be in the Champions League.”

Emre Can: "The coach was not sincere with me. If I had known before, I would no longer have played at Juve. I will now draw my conclusions and talk to the club and my agent." [Romeo Agresti]

陳仔

25利記冇乜好下場

去左祖記好似無點出過場

Michy Batshuayi is on Chelsea’s Champions League list, but that’s no surprise. Anderlecht have admitted that he was never an option, despite reports in France - they are not able to pay his wages. #cfc

Calling Agent Marco Reus. Come in, agent Reus.

Bayer Leverkusen star Kai Havertz is only 20 but is already attracting the top clubs in Europe and Germany international Reus is keen to get him to sign for Dortmund. Good luck.

"I will try everything to guide him to Dortmund," Reus told Sport1. "I don't know how much further the transfer fees will increase and if they do it might be too much for Dortmund.

"But I will try my best just as I did it with Julian Brandt. And now with Julian, I have an ally who knows him very well. So let's see what happens."

Barcelona were offered Tottenham winger Lucas Moura on deadline day, according to Mundo Deportivo.

Benfica to pursue Perin in January

Benfica are set to chase goalkeeper Mattia Perin in January, according to O Jogo.

Liverpool flop Lazar Markovic has rejoined Partizan Belgrade, the Serbian club has announced.

仲係祖記？
第三門將？

呢個真係廢到仆街 連富咸都彈鐘 點解利當初會買

Juventus to sell Mandzukic and 'shocked & angry' Can in January

Romeo Agresti

Paris St-Germain forward Neymar, 27, cried after being told he would not be returning to former club Barcelona.

Aston Villa made a £9m bid for Celta Vigo forward Pione Sisto, 24, in the summer.

Inter Miami are closing in on the signing of Exequiel Palacios, according to TNT Sports.

間嘢入好多英超兵

cry

他知道，哭是沒有用的

Sporting Lisbon President: ''To buy Bruno Fernandes Spurs offered 45M€ + 20M€ in clauses. One of them was to Spurs win the CL or the PL, something that never happened.''

尼馬轉會過程充滿柒味

你充滿屎味

.

屌

講事實啫

No Icardi purchase option for PSG due to FFP

PSG were unable to include an option to buy in their loan deal for Mauro Icardi due to Financial Fair Play regulations, l'Equipe reports.

Arsenal were knocked back in Vinicius approach

Real Madrid rebuffed Arsenal's efforts to sign Vinicius Junior over the summer, reports UOL.

岡崎慎司簽約西乙球會侯爾斯卡

FICHAJE | 🇯🇵🎌¡LA GUINDA DEL PASTEL! 🎌🇯🇵 El japonés Shinji Okazaki se convierte en nuevo delantero de la @SDHuesca por una temporada, más una segunda opcional.

👋 @okazakiofficial

🇪🇸 ¡Bienvenido!
🇬🇧 ¡Welcome!
🇯🇵 ようこそ

➕ info:

Liverpool are preparing to make a move for Trabzonspor goalkeeper Ugurcan Cakir next summer, according to Turkish outlet Aksam.

Highly rated 22 y/o Turkish winger Cengiz Ünder is being monitored by Arsenal, Tottenham and Bayern Munich as per the reliable @Turkish_Futbol1

又西乙

狗會放風？

有國籍優勢

65m我曼都唔撚俾

Maradona is appointed manager of Gimnasia

Former Manchester United boss Jose Mourinho refused to sign defender Virgil van Dijk in January 2018, before he joined Liverpool.

佢係咪真係跑圈跑到完約

Liverpool handed £71m boost by transfer dealings as big earners released from wage bill

It was a summer transfer window that saw precious little activity on the incoming front for Liverpool.

Gerard Pique has confirmed that Lionel Messi has a clause in his Barcelona that allows him to leave at the end of each season if he so wishes.

"I already knew Messi is able to leave for free at the end of each season," the defender told Cadena Ser. "But we all know the commitment Leo has to Barca and it doesn't worry me at all. He's earned the right to be able to choose what he does with his future after everything he's given the club."

Roca: "I never spoke with other clubs directly. I could have gone to Bayern Munich, I heard something, but now I'm still here. I don't mind because I can once again focus on my daily work"

@cfbayern: True (Salihamidzic spoke in Paris with his Agents)

Mauro Icardi's wife and agent Wanda Nara really knows how to sweet talk clubs...

"From the options we had, PSG were the worst because I need to go back and forth with the kids, who go to school in Italy. There were many big, Italian teams who wanted him and that would have been better, but I just thought of him."

VILLA CONFIDENT OVER FFP

Aston Villa are understood to be confident they have not broken any Financial Fair Play rules as the Premier League look into the sale and lease back of Villa Park.

skysports

Chong offers update on Man Utd future & message from Solskjaer

No deal was done, though, and Chong has now revealed that he is looking to thrash out fresh terms with United.

He told Voetbal Primeur: “Of course we are talking, but it’s still too early to say anything about it.

“The season is still long and we will see what happens.

“There are a lot of competitions coming up and I will focus on that.”

咁閪既女人都有
伊卡迪真係傻仔 癡埋啲咁既女人到
大好前途 唔係佢 國家隊個邊都未必無位打
毀係件 巫婆手上

It's not particularly likely, given Paul Pogba has already revealed his wish for a "new challenge," but Manchester United are ready to offer him a new contract, says L'Equipe.

Sky Sports News understands Garry Monk is expected to be confirmed as the new Sheffield Wednesday manager later today.

We are delighted to announce the appointment of Garry Monk as the club’s new manager.... Live press conference coming up! #swfcLIVE

leave for free

Eto'o announces retirement

Sameul Eto'o has seemingly called time on his glorious career.
The Barcelona and Inter legend wrote on his Instagram: "THE END😉 TOWARDS A NEW CHALLENGE ...
Thank you all big love ❤️ adrenaline 💉💉💉💉💉💉"

Valencia look to tie down Soler and Torres

Valencia are aiming to tie down talented young duo Carlos Soler and Ferran Torres to new contracts, with SuperDeportes reporting that September could be a key month in negotiations.

AS Monaco, Rangers & Flamengo are in active discussions with 33-year-old free agent & midfielder Claudio Marchisio about a possible move, according to RMC.

尼馬艾歷臣戴巴拿
三個完季就傳哂風要走
最後都係留隊

仲有般奴

FERNANDES MAY LEAVE SPORTING IN JAN

Bruno Fernandes could leave Sporting in January after a summer move failed to materialise, reports O Jogo.

Real Madrid, Paris Saint-Germain and several Premier League sides are still interested in the Portugal midfielder, who has two goals and four assists this season.

Olmo wanted Premier League move

Dani Olmo has hit out at Dinamo Zagreb for blocking his dream Premier League move this summer, according to Sportske Novosti.

The Spaniard was the subject of a £22.5m (€24.8m/$27.6m) bid from Wolves, but with rumours of interest from Manchester United and Tottenham Hotspur, Zagreb held out for a bigger fee.

Bournemouth to earn £1m from Mings cap

Bournemouth are set to make £1m if Tyrone Mings earns an England cap, according to the Birmingham Mail.

Lyon turned down Sami Khedira

L’Équipe report that Lyon turned down the opportunity to sign 32-year-old defensive midfielder and World Cup winner Sami Khedira from Juventus this summer.

Odsonne Edouard nearly joined AS Monaco this summer

As reported by L’Équipe, 21-year-old French attacker and Celtic man Odsonne Edouard nearly joined AS Monaco this summer.

Watford have sacked head coach Javi Gracia.

Pete O'Rourke@SportsPeteO

Quique Sanchez Flores set for return to Watford as Javi Garcia’s replacement.

BARCA WANTED RAKITIC-BERNARDESCHI SWAP

Barcelona wanted to complete an Ivan Rakitic-Federico Bernardeschi exchange with Juventus before the summer transfer window recently closed for business, reports Mundo Deportivo.

However, the deal fell through when the Serie A side demanded an additional £20m for the Italy international.

Napoli have offered captain Lorenzo Insigne a new contract but with a decrease in wages, according to Corriere dello Sport.

減薪

Milik asks for double his salary

Napoli forward Arkadiusz Milik has asked for a new contract with a salary double what he currently earns, reports Corriere dello Sport.

Pedro in Italy for Fiorentina move

Fluminense's 22-year-old Brazilian forward Pedro has landed in Florence to complete a move to Serie A side Fiorentina, according to Alfredo Pedulla.

呢條垃圾唔傷都偷笑

Emerson opens talks over new Chelsea contract

Nizaar Kinsella

Barcelona to offer Messi lifelong contract

Barcelona are trying to convince Lionel Messi to sign a contract for life at the club, Mundo Deportivo reports.

No truth to Van Dijk reports

The Liverpool Echo claim reports of a new contract for Virgil van Dijk are wide of the mark and have left the Dutch defender ‘bemused’.

GRACIA SPEAKS OUT AFTER SACK

Javi Gracia has expressed his surprise at Watford's decision to relieve him of his duties at Vicarage Road.

The Spaniard, who led the Hornets to the FA Cup final last season, was sacked on Saturday and replaced immediately by Quique Sanches Flores.

OBLAK TO REPLACE DE GEA AT UNITED

So, it looks as though Manchester United will be looking for a new goalkeeper next summer, if reports this morning are to be believed.

And the club are understood to have already lined up a replacement for David de Gea at Old Trafford, says the Observer, with Atletico Madrid No 1 Jan Oblak set to take over from Juventus-bound the Spain international next season.

對唔對得住沙維

Manchester United defender Marcos Rojo has his sights set on a permanent move to Aston Villa in January, according to the Birmingham Mail.

Burnley interested in January move for Nathan Wood

HAVING failed with a summer approach for Dael Fry, Burnley manager Sean Dyche is pondering a January attempt to sign another Middlesbrough defender in the shape of teenage centre-half Nathan Wood.

Van Bronckhorst accepts role with Manchester City

The former full-back has been out of work since stepping down as Feyenoord head coach at the end of last season.

According to De Telegraaf, Van Bronckhorst has been a regular visitor to Manchester City’s training ground recently, because he has accepted a job offer from the club.

Danny Cowley agrees to become new Huddersfield boss

Lincoln City boss Danny Cowley has agreed to become the new manager of Huddersfield Town, Sky Sports News understands.

Ex-Leicester boss Puel in running for Sporting job

David de Gea close to signing new Manchester United contract

David de Gea is close to finally agreeing a new contract with Manchester United. The goalkeeper is on the verge of completing the details on terms in the region of the £290,000-a-week basic earned by Paul Pogba and the Spaniard expects to sign soon, it is understood.

#Liverpool want to close Virgil #VanDijk's renew until 2025. Reds are in talks with his agent and have offered a new wages of €12,5M a year plus bonuses. #RealMadrid is interested in him, but Van Dijk is not considering to leave.

而家廢到皇馬都唔買佢

【費基亞爆料】

費基亞最近在接受《隊報》訪問時表示，2018 年轉會利物浦一事流產是自己身邊的團隊操作轉會手法不當，費基亞亦在這次轉會失敗後中止與當時經理人 Jean-Pierre Bernes 的合約：「真相是，我完成了體測，然後，有人決定我不會加盟。有一段時間，他們想我相信我的膝蓋有問題，但我稍後時間在 Clairefontaine （法國國家隊基地）進行測試，令我很清楚我的膝蓋沒問題。」

「令我煩擾的是，這個虛假的傷勢令其他有興趣的球會也都卻步。球壇內也有類似傷患歷史的球員，他們都可正常康復。我沒有對利物浦有任何怨恨，我們的關係很好，他們也表示很想我加盟。但背後，假如球員身邊沒有正確的團隊，球員會受到傷害。」

《隊報》亦訪問了當時費基亞的經理人 Jean-Pierre Bernes：「他（費基亞）要停止把別人當成傻子。首先是他的膝蓋問題，雖然來自英國的領導班子願意為此努力。第二件事是談判途中殺出一位『假律師』，要求從頭開始談判，於是英國一方決定終止討論。」

現時，Bernes 正就費基亞提早終止經理人合約而提出訴訟。

NEW DEAL FOR MILINKOVIC-SAVIC?

Lazio are prepared to offer Sergej Milinkovic-Savic a new contract which will include a buyout clause in excess of £100m, reports Il Messaggero.

1001